[集中post] 921 光復屯門, 元朗恐襲靜坐遊行及各區衝突即時討論區 post 2

屯門基本完全包抄
請立即離開

即時集中討論post永久置頂
打擊垃圾連登五毛軍.你我有責

屌你老母死黑警

推完post 1推呢個
打擊連登五毛鳩推垃圾post 你我有責

應該上山

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

走唔到可以考慮去lingu

追LIVE可善用由手足整既多合一直播網

推 大家小心

走啦 屯門唔岩九龍區人入黎 等比人拉咩
唔係你地諗得咁簡單咁易行 d路四通八達
屯門人都未必識行曬

個人認為唔好去屯門碼頭 狗一包抄走唔到 除非跳海

快d走出屯門 呢家冇西鐵 遲下巴士都冇 就出唔到去 除非行屯公青公或者行去上水方向 唔係嘅話 死硬

利申 屯門人

Push

唔該要屌要剩另開po啦 集中返資訊先

推

五大訴求 缺一不可 922參觀機場

921屯門元朗 922機場 831太子恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

集中post 推置頂

置樂班街坊

有幾架狗車沿龍門路去緊屯碼方向

兆康d 出入口拉左半閘
唔知會唔會封

屯門可以點入元朗？

有冇小巴

要搵街坊book
仲要唔好正係book一間

置樂街坊屌到黑狗入垃圾站後門走

Yoho Mall 1有24小時通道，應該唔會封晒，但會唔會亂放狗入就好難講

元朗係咪收皮

黑警柒到係垃圾站走

有冇人走唔到 屯門屋企開放

青山公路全部狗車去緊置樂三聖

唔好book酒店，等多陣班狗狗就散

酒店喺狗屋隔離喎

街坊屌狗中

三聖有幾架增援

前PO：
6點近兆麟翠寧有數架狗車，最後有架白色私家車，入面疑似有鬼

如果各位有即時料又有TG請直接同爆料TG報左料先
記得要圖！！！

冇TG係呢度講聲等其他手足幫你轉過去！！！

我依家係華都巴士站等左好耐都冇車

兆康站有狗！請勿入兆康站！

屯門屋企開放！可以擺文具

碼頭出市中心條天橋安全

最適合佢地去

有狗車 由碼頭出發 轉入往三聖方向

個個西鐵站都有狗

個南亞人踩單車當無事發生緊

屯門屋企開放！！！！

認真
快走
轉場玩
佢地玩rb
好多巴士回唔切
會變困獸鬥

黑警敗退中

多謝啱啱有巴打講返有幾多手足比人拉
FA佢地告唔入啲咩嘅
但跟返消息 有女手足比人拉
希望大家盡快揾到名sd比律師
Fa同手足全部都要救！

走呀 手足 屯門已死 再唔走就死

走晒未

永久置頂
資訊post

冇車走可以過嚟屋企食餐飯

置樂有van仔 即係岩岩立場live影到果個公園後面

黃金海岸果邊仲係好安全 三聖有狗就一直行青山公路過去啦

【消息: 警方成功申請法庭手令 要求九巴交出衝突期間乘客八達通資料】

消息指，警方向法庭成功申請手令，要求九巴交出過去衝突期間，乘客使用八達通乘搭巴士的資料。

消息又指九巴已經交出部分交易記錄資料，只有八達通號碼，不包括持卡人姓名。

記得用散銀呀！！！！！！！！！！！！！！！！

屯門街坊好勁
直接屌走防暴

推推推 咁今晚元朗點

走唔到
九巴停咗黨鐵停咗

好多岩岩返嚟既人係輕鐵站狂屌冇車
而家好多人係站

小心跟尾狗

有無人嶺南附近塞緊

上緊狗車縮返入老禺西

屌
呢d就批得咁撚快

屯門戒嚴？乜車都停閪曬屌你老母

唯一出路屯門公路

坦白講真係好想有好多人入來
但真係唔建議

成堆防暴喺水邊圍明愛出面

至少2架豬籠同4架鐵馬喺海榮路去緊三聖方向

⚠️⚠️⚠️18:23 #黨鐵資訊
有消息指，港鐵西鐵綫兆康站即將封站。
#自行判斷
⚠️⚠️⚠️18:23 #黨鐵資訊
有消息指，港鐵西鐵綫兆康站即將封站。
#自行判斷
⚠️⚠️⚠️18:23 #黨鐵資訊
有消息指，港鐵西鐵綫兆康站即將封站。
#自行判斷
⚠️⚠️⚠️18:23 #黨鐵資訊
有消息指，港鐵西鐵綫兆康站即將封站。
#自行判斷
⚠️⚠️⚠️18:23 #黨鐵資訊
有消息指，港鐵西鐵綫兆康站即將封站。
#自行判斷

單車...

所以應該幾安全
會有好多人同你一齊行去富泰

仆街黨鐵全力助攻

街坊幫手俾手足匿

拉人正常都批得快

踩單車！

補醬汁：

有線

條龍好撚長
巴士一定回唔切
入黃金條路
又頂實

無西鐵
馬路塞左
屯門人出唔到黎

老系都咪撚坐狗鐵啦屌

鬧得好爽 哈

快走
轉場玩
佢地玩rb
好多巴士回唔切
會變困獸鬥

市廣場暫時安全，但保安深籃，唔好亂黎引人報警

九巴冇停 不過冇車

驚就行沙灘再上返青公

朋友係九龍返緊屯門 塞左係屯門公路

已經係元朗咁點？

站都封埋啦

未見有狗

【消息: 警方成功申請法庭手令 要求九巴交出衝突期間乘客八達通資料】

消息指，警方向法庭成功申請手令，要求九巴交出過去衝突期間，乘客使用八達通乘搭巴士的資料。
消息又指九巴已經交出部分交易記錄資料，只有八達通號碼，不包括持卡人姓名。
from 有線
記得搭咩都要用散銀呀

係咪去太子

啱呀 各位小心

黃金有冇車走？

53巴士

山景村 明琴路 有巴士出九龍

條橋下面已經係狗竇 咪玩啦

轉場姐
應該留一批
另一批出旺角截人

今次咁樣做得，即起馬10.1前都會咁做

F出口行去K51巴士站方向 再直行會見到斜路 落斜過對面馬路 會見到彩輝花園 然後轉左 直行一段路 就好快到!!! 推啊

十分鐘前有一架狗車、兩鐵馬路經呢到去置樂方向

置頂

因為九巴都冇卡既資料 黑警會問八達通公司拎。
班仆街真係想拎返幾萬人先心息

57M?

Vcity附近好平兩間酒店，安唔安全就唔知。提議你去教會

都係得返下個weekend 姐

要啪撚斷埋張八達通

停左

唔安全

有冇人講到而家屯門封成點!!!?

而家我成班住屯門既都走唔到番唔到屋企

兆康站有狗！

全香港最慢嘅巴士 唔建議

九巴話改道 但冇寫經邊唔經邊

搭輕鐵由兆康入元朗行街嘅朋友要小心

我見係3衝鋒 1豬籠 3電單車

狗屋行過嚟五分鐘

預好似八五咁

D狗好似散場

唉

龍門居大量狗車

屯門醫院有狗rb

暫停預報
冇停

而家行到去兆康既可以混入街坊到跟佢地走

66m 268d

七點有船

街坊look就無問題
有無朋友住附近，去食個飯先

轉場

太子？

你想走定留先?
想走嘅就快
想留嘅就留意有無熱門post
注意安全

大馬路安全

龍門居大量狗車 各位唔好入嚟

近警署警宿

的士 小巴

大佬 隔離就係狗屋 點安全呀

兆康有幾隻啫，剛上左西鐵，冇問題

屯門各大屋苑密碼

依家係去邊？

留嘅手足跟貼啲消息
大家小心

7點有班船

有冇人知沙田福建佬行踪

唉， 又有手足落單， 可唔可以爭氣d

正確

喺邊先得㗎

我建議手足行去洪水橋坐68x出城先

268D?

安定

紅橋行過去嶺南都得

唔好製造恐慌啦，除裝匿番入街坊群/屋苑等平靜啲先啦

10分鐘前

有巴士去轉車站

黨鐵因應警方要求，即時停止屯門區內的輕鐵及港鐵巴士服務。

九巴應該唔關事，請注意。

唔好等53 平時都要半個鐘一班車仲要單層巴
如果有紅van 去元朗

預幾個鐘先走到
條車龍好恐怖

推上去

唔好去「天主教贖世主堂」
上個post有巴打話有教友會篤灰報警

再講多次
九巴冇停 不過難D有車 同埋小心轉車站埋伏
驚既街坊食個飯先

去元朗？

呢幾架行屯公架下話

啲狗去哂邊？

今日發夢有火魔法

大排檔至何福堂一帶冇狗

3鐵馬同1架衝鋒車喺海榮路去緊屯門碼頭方向

?!又有手足出事?

走唔到嘅記住講聲，我住嗰頭

好似去yoho行街

上到巴士唔好再討論頭先d野

塞緊 唔使諗，得返行路

屯門去元朗53都ok嘅
問題係半個鐘一班車

屌你啦冷氣軍師

d狗轉場去元朗？

258d 先岩 打錯

完全唔關事
貼出黎做咩

起碼五架 自己判斷 我建議唔好入

屯碼15分鐘前有巴士

元朗手足等陣自己小心D

宜家好多記者都困左係屯門

有冇手足走唔到

屯門有牛窩

雖然上山防暴唔太會跟住上
正路輕裝狗會跟上去
山上面冇咩人冇CCTV隨時都要小心
山路唔會好似街咁記者可以換位置報導
被碌落山真係冇仇報 入黑更加真係要萬事小心

七點有船去東涌

一個人走唔到

現場街坊表示氣氛良好

Sorry 啱啱見到有通告以為係關事
貼咗出嚟先至唔關 對唔住

再講多次
九巴城巴冇停 不過難D有車 同埋小心轉車站埋伏
驚既街坊食個飯先

九巴應該冇停??

估計一批元朗增援
另一批出旺角（旺角情意結）

朗屏站多狗，只查黑衫！小心！

轉車站有便衣扮排隊
記住換哂衫先

關左站,未必再集會

手足如果肯行 行到洪水橋上268x去旺角

尋家人：識得女義士嘅，請盡快通知佢家人（屯門市中心被捕）

被碌落山

青山公路順返

屯碼即時

仲有用現金俾車錢

d巴士回唔切
認真
好撚危險
上街坊到先好

61M同52X仲有車
61M係總站開，唔經市中心，直出恆福花園個巴士總站

RTHK live 有隊綠狗喺天后廟方向行緊落龍門居

係邊？去商場避一避先

上山啦
出到荃灣

勁細個...

去lingu

最好唔好揀轉車站轉

轉車站應該有便衣
有條友等260x等左成個鐘 有車黎到都唔上車 藍色衫男人排頭位 大家小心
去轉車站前記住換衫先

想辦法由市中心去安定，再經友愛去富健

行去碼頭較好，但唔好經三聖行，係富建花園果邊行好和平

食飯睇戲慢慢嘆

何止宿 成個署都係得

唔好去富健 龍門居嗰邊好多狗車

yoho 2期地下有少量狗

換3 唔好帶口罩 睇有冇家長車

依家走晒

偵察巴打

始終今天元朗係第二個場
佢哋會放人響度
必要時回馬屯門亦可（雖然屯門已散）

勇武小心比便衣狗跟呀

係咪元朗都散水？？？
見岩岩仲有post講緊去yoho

大排長龍
小巴站排到去屯官

上校巴上記得check下!

鐵路，巴士已經停晒

巴士無停

去食野先

元朗邊到起步

屯公轉車站仲去路去到？

我換衫再落去睇下

龍門居現時冇狗 但巴士站冇晒巴士 可以黎食下野先

二期地下有狗 站應該都有

啱啱離開屯門 宜家係洪水橋 諗住入元朗

我而家喺富健，完全冇狗

變身入村做街坊就安全

喺屯門市中心唔識走

屋企開放

有狗去緊龍門居方向

有4-5架大狗車係新界環迴公路過緊元朗

1: lingu
2: 戲院
3: 洪水橋68X

258d應該？

換左裝先啦

屯門去元朗紅van 比狗截停，有gear嘅唔好上左車就掉以輕心

sorry 係屯門市廣場驚到唔知自己打緊咩

轉車站keep住有車到
好多人排緊
但有便衣扮排隊
屯門公路無塞車

回唔切巴士
出9龍見到
條車龍好長

你想去邊？

走唔到去戲院睇下戲先 唔好去轉車站 有咩出左市區先再諗

要點幫？幾多人？

附近有無其他手足？跟住大隊行先！

61M 仲有，不過而家唔經市中心

推呀屌

留住先，d狗開始係屯市散去其他地方

Sorry, 鐵路巴士已停

留係屯門一陣先 行下街先

洪水橋仲有268x

我哋都叫市中心，唔好咁啦

見到兆康有返610

Apple隻狗好驚俾人影

去英皇睇場戲再算

我都入緊元朗 各位手足小心

睇google map 入屯門方上向過左轉車站塞晒wo

岩
一係上街坊到

可以搭261
不過睇場戲/食d野先好似好d

關佐啦

換咗衫未呀

走唔到嘅睇戲 唱k 食飯先

想問下板長洗唔洗罷食

一架架狗車經過 真係好驚

sorry 閂咗

好撚心痛

換裝行街睇戲食飯先啦
咁急做乜

有無黃店list

行去兆康仲有得走阿 兆康出元朗方向未停
洪水橋有268x同68x 2架都出到旺角

食下野先，夜啲去坐小巴走

華都地下西麪
安定加藤屋

屯市3樓都有間戲院

依家點過哂港島？

大概10架大車閃住燈經汀九入緊屯門方向....

未有
但一定要掉走發夢野

安定咁遠，會唔會比人伏

得！上景峰往鳳地站方向行 都係以彩輝花園做記認 見到再繼續直行 大西北有樣好 可以跟住輕鐵軌行 唔怕行錯路 停駛都驚 推比區外手足睇 要安全啊

屯門屋企開放

元朗出去係咪都係無可能

其實只要你換左街坊裝，係屋村係安全。不用急於離開屯門。不要成群結隊，又長遮又口罩，太顯眼。

夜d一定會有番車

屯公入市中心方向塞死
有無人知屯公有無得落車沿山落地面去黃金海岸

我問街坊佢地話封曬出唔到

我都係

StagE將於下午6時正暫停營業。不便之處，敬請原諒。

有手足撚狗?

有啊
掃管笏嗰度行到

換咗 但個袋又大又黑色 難啲遮掩

轉咗街坊look先 慢慢黎

人在兆康 有大批人潮往兆康走緊 想走可以跟大隊 利申唔知中間通唔通

入屯門個位塞住左
但出屯門無事

睇地圖似有RB!有巴士出九龍都可能搜車

如果仲喺屯門
記得除咗裝先去行街睇戲食飯
應該又會好似上次咁會不停巡

不如換gear扮街坊去食野睇戲

無

經過屯門出荃灣有無問題

食左野未

🦘《守望相助》工作假期
作為一群居澳港人想為對香港前景的感到絕望的年青人盡一點綿力，我們最希望就是能發揮出引以為傲的獅子山下的精神-無論力量是多麼微小，我們都盡自己的能力，團結小眾，做我們相信是正確的事情。這個就是香港從一個小漁村發展到1997年交還給中共政權的國際大都會的原因。

在這裡容許我們澄清以下幾點：
- *我們是顧問公司？*
不是，我們既不是顧問公司，亦不是移民中介。我們只是一群身在澳洲的香港人，見證著香港現在發生的一切，想盡一分力做點事情。
- *我們名為協助，實為收集個人資料？*
我們不是顧問公司，更絕不謀利，因此並不會大開中門接受所有人的申請。我們希望能幫助到真正為香港努力付出的年青人。正因如此，我們更需要了解和篩選真正有需要的人，所以我們需要為申請人作評估。我們並不是代澳洲政府評估申請人是否合資格作出申請，而是評估申請人是否我們所希望幫助的對象，同時亦可以讓我們更好的了解一旦申請獲澳洲政府批准後我們如何更好的支援該年青人的在澳生活。

填好表格上資料我們將盡快以電郵回復

任何問題都歡迎同我們傾傾你的想法

*注所有蒐集的敏感資料將根據澳洲私隱條例處理，本會絕對不會隨便向外透露所收集得之個人資料。

有路口落深井，不過都係行車㗎啵

Copy from元朗tg group
朗屏邨
錦屏
繡屏 9875
珠屏 1256
寶屏 3776
石屏 7361
鏡屏 3524
玉屏 8329
悅屏 1268
賀屏 2398
雁屏 2778
燕屏 4568
鵲屏
鳳屏
畫屏 6842
喜屏 5693

雞地
玉龍樓 6818
金龍樓1座 6530

富來花園A座 8723

如果有元朗 及朗屏附近大廈密碼請提供 THANKS

stage 閂咗啦

的士去天水圍轉巴士

冇261呀依家

搵衫落新墟唱k
屯市睇戲
英皇/Stage/新墟巴倫紐/凱都

街坊裝係100%安全 全gear就搵地方哩

兆康同虎地中間條馬路有狗車閃燈 睇唔清係咪查車 小心

可以, 落轉車站下層 搵到252巴士站 個方向keep注直行就得

搭巴士返黎係咪行下路好啲

上街坊到
可以的話
我估冇問題

XXX灣

出九龍唔塞，入先係塞死!

屯公轉車站一定要換咗裝先去
好撚多便衣狗排隊有車又唔上

邊到會有的士阿... 一早冇乜的士好耐啦

你睇下地圖啦，深井好遠

掃管笏有行人路

英皇stage 唔開

黑警係其他地方守到1點就收皮

唔好
塞撚到豬閪咁
一手 經過 見到

元朗有唔少封路 車都塞死曬

啲便衣狗都排頭位
一定要換裝阿
但暫時唔見佢地有查人

行去深井行到仆街

屯門碼頭海趣坊一帶安全

我唔知佢屯門公路邊個位

會唔會考慮轉場？

如果你係屯市，自己快手變裝
之後慢慢食個dinner

有無google map可以點個位置? 問司機同街坊佢地話無路落去

未 但係真係冇胃口

踩單車去啦！再唔係行去兆康先搭車去元朗

on撚9

行過 行屯門公路出保守估計8個鐘

撚狗定俾狗撚

大欖入元朗都塞到仆街 仲未入元朗 依家應該好難入到元朗

想問下置樂同友愛仲多唔多狗係度?

唔好屯公轉車
直出去市區先

換裝食dinner最安全

咁喺屯市坐陣啦，全部都係自己友嚟

手足希望你keep住係到報下平安
好擔心你比人拉

邊到仲有巴士走

屯門碼頭安全

而家成條路封實曬

行出去好易比狗車追到

富泰有狗

好似暫時散曬

太子 去緊食野

有啲邨上個月又轉一次大門密碼。

預左架啦

問附近街坊
可唔可以上人屋企避避
最安全就咁

深井Google map仲係綠色
佢應該塞咗喺掃管笏

上次85掃管笏嗰度遷徙咁

暫時無狗

巴倫紐
凱都起雅都，非街坊look要小心

去屯門碼頭行陣街先比較安全

龍門居總站仲有962x

原屯公行係有小巴出市區

由佢查囉，著黑3犯法呀！

有冇人喺屯門唔識走or要幫手？
屯門友here

三聖對出，青山公路都見到有巴士出去

記得做反跟蹤，唔好諗住出左大西北就安全

唔好博 我頭先等咗半個鐘有多都冇車 跟住趕到最尾一班輕鐵去元朗

求指路
係三公小學隔離屯公

嗰度好多突然出現嘅私家車，小心

依家係咪元朗yoho?

有報料反而又無野啵

面麵好好食

青山公路都一路有車行緊

唔好即走，巴士搜捕，去食飯晚少少先散，但冇俾人跟

換套衫褲坐610 去元朗唔知得唔得？ 7點靜坐

覺得自己走到出嚟好好彩

信德聯誼會小學嗰度
上次85個個都係行呢度

置樂行去掃管忽山路兩個鐘內啦
落左再轉車

58X, 仲有

呢個係啱啱元朗人tg group更新
朗屏邨
錦屏
繡屏 9875
珠屏 1256
寶屏 3776
石屏 7361
鏡屏 3524
玉屏 8329
悅屏 1268
賀屏 2398
雁屏 2778
燕屏 4568
鵲屏 4789
鳳屏
畫屏 6842
喜屏 5693

雞地
玉龍樓 6818
金龍樓1座 6530
好順意1座 R1389

富來花園A座 8723

屯門碼頭上船安全 1900尾班

散啦，唔好係元朗，走唔到

屯門冇輕鐵

tm點走

李金?

冇俾記者跟

得返一條去碼頭
唔塞都難
上次8.5都塞咗幾個鐘

機場定澳門？

基本上無得行出去
以前兩登有巴打玩過行路出屯門

通常行到大半就要抖

+1有冇人要幫手

屯碼尾班船東涌1900

依家九龍果d都入唔到元朗阿 仲轉
諗方法離開屯元天先啦

屯市三樓近Osim個邊有locker
可以入錢放野

屯門區冇輕鐵，元朗真係完全冇地方走
要小心

置樂

有冇人記得tm屋村密碼 唔記得左

東涌碼頭

置樂去黃金海岸一個鐘都得

1829 朗屏園 屯門去元朗紅van 停車截查 搜袋同check身份証

屯門屋苑密碼
🏕🐃🐂🐄

屯市：
商場上屯門時代廣場平台 4728
屯門時代廣場A座 2714

兆翠區：
翠寧 地下大閘 2306

愛明 低7815 高1596
愛曦 低8917
愛曦高座 6309
愛廉 0981
愛義 9872
愛暉3座 2306
愛智 高1019 低6397
愛樂 6318
愛禮 高2739 低1156
愛信 8756
愛德 3811
愛勇 5630

安定邨：
定泰 4389
定福 高3629 低6208
定德 3866
定康 低8020
定祥 9758
定龍 6350

定基閣 R7321
定海閣 R3618
定𧙗閣 R9763

碼頭區密碼：
海趣平台 1289
（海趣平台如果搭𨋢上去嘅話要㩒R先打1289，如果行樓梯上去嘅話就禁㩒1289就得）
啟豐 2520 （不建議入，出去係美樂花園，紀律部隊宿舍）
慧豐園 8540
海典軒2座 2389

蝶舞樓 1718
蝶影樓 6378
蝶心樓 6298
蝶聚樓 2238
湖光樓 8972
湖月樓 2369
湖暉樓 7863
湖碧樓 7168
湖翠樓 2831
湖畔樓 1436
蝶意樓3068
蝶翎樓 7668

［有啲係唔準，手足請指正］
悅湖山莊01座 8631
悅湖山莊03座 2719
悅湖山莊04座1395
悅湖山莊05座 6371
悅湖山莊07座 3319
悅湖山莊08座 5648
悅湖山莊09座 2138
悅湖山莊10座 8821
悅湖山莊11座 1878
悅湖山莊12座 6182
悅湖山莊14座 7392
悅湖山莊15座 9565 （6字頭錯）

新屯 後門上平台 7349
新屯2座 2976
新屯9座 9634

富健後門 (10點左右會有鐵鏈上鎖）6284
富健七座 9652
富健十座 1023
富健十一座 8217
富健十二座 7138

兆康苑：
兆健 5943
兆泰 5212
兆寧 5211
兆賢 0326
兆傑 7428
兆昌 5203
兆暉 5207
兆麗 5209
兆偉 6840
兆欣 7321
兆豪 5205
兆樂 5208
兆榮 9436
兆順 5202
兆基 5210
兆恆 5201
兆平 7206
兆華 6530
兆俊 3927
兆新 6105

欣田邨：
喜田 7642
逸田 8432
悅田 6587

山景邨：
景麗 9612
景樂 9823
景安 9236
景華 9269
景富 9328

大興 興平 3205
大興 興昌 7310
大興 興泰 6208

澤豐花園
澤國樓3029
澤泰樓2136
澤民樓3250
澤安樓4018
澤富樓5169

置樂花園：
第一座：9763

三聖 豐漁 2328
三聖 滿漁 3803
三聖 進漁 0830

富泰邨（藍絲保安較多）：
富泰 美泰 8251
富泰 迎泰 3285
富泰 寧泰 3268
富泰 秀泰 3816
富泰 頌泰 8526
富泰 逸泰 8526
富泰 健泰 3268
富泰 賢泰 8326
———————————

報料/更正消息可找 @siusumar / @belebalahaha / @littlestandgoose
【請連同圖+時+事】

感謝手足🙏🙏🙏

而家係咪冇巴士出荃灣/九龍

變左裝去兆康唔撚洗驚

良景手足here，有咩幫手可以出聲

+2 有冇人要幫手

但元朗出屯門係咪塞到爆唔好意思問太多，就快出門

三聖有巴士van仔出旺角 九龍
各位加油
已走

姐去太子？

如想朗屏 暫避/借宿

岩岩經過大欖 有好多警車同豬籠車
應該入元朗準備 大家小心d
唔想見到一車車手足

各區街坊準備接仔 呀叔呀嬸出場

Yoho見

冇咁耐嘅
日日行

紅van信唔過喎

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

61m

屯門拎要唔要棄gear入元朗？721咁大件事唔入唔得

屯頭去嗰度都唔近

請問出沙田仲有冇263 搭？

想問依家屯門大隊係咪已經散咗

有channel話發緊國難財，仲要唔入元朗

龍門居有962x 出返市區先啦 等左好耐 唔見有59m 59x

入到都走唔到

係喎好撚遠
唔熟屯碼啲路

喺app睇好似無

有冇巴打可以話我知屯門可以點走 我係市中心好撚迷茫

61M未到4點而停駛，開返？

去屯門碼頭搭44號小巴

暢通

唔好入啦走唔到

元朗重兵，手足要考慮，白衫加黑犬

巴士app 話冇

三聖嗰頭有冇黃絲食店

改咗路嘅話，app不嬲唔顯示時間

tg phine1107

屯門碼頭上59M/59X
輕鐵總站行過啲啲 唔好喺轉車站落車

去體育館, 做運動或坐下先
良景, 友愛, 龍門都

食個飯 睇下戲先 唔洗急走 以家都唔肯定有冇車

上咗架巴士去轉車站先

你要去邊

想去邊

唔該哂，我出門啦，感謝

跟人潮向兆康走咗先 好多都係收工行緊

我想去元朗

走唔到嘅就睇下電影

有61m

喺碼頭食緊飯 拎左幾件衫諗住陣間舊衣回收
有無朋友仔喺附近？

唔使急住走 換裝 食個飯先
有冇人係屯碼附近 要幫手

大快活同旗下嘅友天地算唔算

屯公九龍有RoadBlock，逗留耐啲先走

屯門碼頭的座船去東涌

Same 有需要出聲

有冇裝係身
安定好似安全 同有車出市區

到底係去元朗定唔去？

搵巴士出荃灣
亦有紅van出佐敦

4分鐘後開出尾班船

啱啱6點係總站撘到

頭先見到碼頭好空 冇見到巴士的士小巴

去兆康方向馬路塞死曬

yoho 1有手足

係商場食個飯
再唔係可以經紅橋去lingu

+1 有無人要幫手

我full gear 🙇🏿‍♂️

唔好呀....個到好多黑......

屯市冇輕鐵點去碼頭
尾班船1900

隔離POST話元朗大機會轉太子，唔知真唔真

轉左場?

唔知
我只係知巴士冇可能回得切
入屯門條車龍長到仆街

屯門仲有咩交通

朗西大量狗

換衫實際D

唔好行, 去運動場, 去體育館, 去公園坐下先

唔係市中心兩大巴士總站嘅線停晒？Now直播未見有巴士係VCity出

過去隔離華都？九巴唔知重有冇車

小巴出上水

大欖隧道出元朗方向好多狗車，目測十幾架，似係去緊屯門方向

嗰度MTR商場應該要抵制

加一 係Vcity 到

如果轉左裝可以搭的士去三聖巴士站轉小巴會出到青衣城。

b3啦

係到找d 巴打
睇下可唔可以放住先
唔好有裝上巴士

好多巴士都唔經市中心同友愛

放好裝就慢慢攪都得啦！近就快啦！

西鐵站封咗嘛

屯市既兄弟去友愛體育館做下gym 有冇得諗

換左裝先
但暫時好難去到元朗 手足小心
最好係商場避避先

今日921
原本就有plan入Yoho

碼頭區有地方可以提供

認真 出左城先 元朗超多狗

手足小心尾行

err 咁對面兆麟商場都有大快活嘅，仲有7仔百佳

半個鐘多啲 有需要可行咖啡灣入黃金

44 小巴 可分段去屯市

gear 可放體育館/游泳池locker?

行陣商場先

狗已取得手令可取狗巴八達通紀錄

屯公出九龍有RoadBlock，市中心大部份無巴士出入元朗同九龍。53由青山公路出荃灣未見有冇停

屯公好易塞死, 出到去, 都一定有成堆黑警要逐架車搜

小心有cam

再等夜啲？

真心唔好去元朗 元朗yoho附近好撚多狗
岩岩大欖好多狗車入緊元朗啦 走先啦
唔好堅持轉場啦

三聖天橋底有紅van出旺角

碼頭搭船去東涌有冇狗？

置樂而家係咪多狗
唔好特登去
困住走唔到先去
各位手足小心呀

越夜越危險
不如睇下有無屯門屋企開放
避下先

仁愛堂個場好似執咗幾年啦喎

same 置樂

去睇場戲先啦

俾人屌走咗

絕對係
最好問街坊
可唔可以上人屋企避一避先

無船喇

除低搵個袋入住
更衣室無cam!

same

紅van岀旺角要經紅橋條路
貌似已經塞緊

好!

市中心無戲院開啦
新墟戲院無update 有無開

掉垃圾桶會唔會驗 屌

碼頭開放區 有急事可以上黎打下機

巴士53丶紅van （但太少車而且置樂丶何福人少危險）
一係出荃灣（任何M車）每68M入番去

建議你去食下野買下衫先

元朗警署剛出好多狗車

咁其實坐59M、59X都一樣，宜家屯公出九龍可能roadblock未完

仁愛堂個場係何妖㗎，唔好

隔好遠wo

中學畢業後無去好耐Sor完全唔知

gear 可放體育館/游泳池locker，要小心CAM

置樂去荃灣仲有冇車

屯碼屋企開放

唔遠 行屯門公園直路就係

之前有報料直出九龍無RB

5-10分鐘到

置樂有間打邊爐唔知有冇開，跟隊一齊打啦

碼頭now

球場 locker 冇 Cam

屯門碼頭美樂有齡場有飯食，唔急住出九龍嘅可以逗留多一陣

警犬上次喺梅窩船度攞垃圾袋
塞鐵丟落路軌嗰啲，今日都keep住，第時得閒就會驗指模

90$打邊爐個間？

屯公大遷徙中

行去兆麟 豐景園 有巴士
唔確定有冇車去荃灣 我見到有60X去旺角

碼頭應該有59M出
等其他手足補充

直到5點半見唔到有狗車由屯門出九龍
往屯門方向塞死曬 只有出冇入

手足唔洗急住走
屯門地方大
實有地方抖抖先再出市區

有gear可揀擺入locker
其實搵sf送番出去都可行，
當然你搵個盒擺好啦

搵餐廳食餐飯
睇住連登post updaye
安全至上

正確
出去有rb
夜晚時分查硬
因為咩都停曬，得巴士

三聖61M

喺屯門換咗裝未走到
有拎長遮嘅建議棄咗佢
減少被target機會

天悅？

今日打狗好似冇咩實際意義，
希望各位手足先行離開

有車就出左屯門先！

天悅執左

但係出面仲有冇rb?

係屯碼走唔到就行下蝴蝶灣，係屯碼輕鐵總站附近，入蝴蝶灣bbq都得，不過要自己買野去

59m 59x 都有 碼頭出

逗留屯門區內, 無事, 根本唔難
因為屯門好大, 好多地方
問題係要走, 比黑警, 塞一塞, 好難走

置樂雞煲好出名架

去美樂碌line啦

置樂雞煲?

831

我係大興個半鐘先見到一架出旺角九巴，個下追車之餘想喊出黎

今日哥爾夫球場龍門居個邊點？
Golf場開到十點 隔離仲有箭場
龍門居食完野再去打golf?

得61m

間嘢係咪置樂凹落去嗰度

係屯公玩完

轉緊場元朗 照舊靜坐定Yoho?

唔想白行 元朗手足我地黎啦

ppp

巴士司機開門比我地行屯門公路返屯門

有gear手足麻煩搵locker擺低換埋衫去食飯先
唔好急住走

得返一間星匯

入屯門屯公封 行下路經黃金三勝入去仲行唔行到？

如果你6點前上都冇問題
而家上bus 有風險
最好冇裝係身

入屯門塞死哂好少車

屯公一rb就塞死，所以暫時冇

(推)罷買改善

你點去元朗？青山公路紅Van?

Golf場約6點左右見到有架普遍狗車停低咗

喺馬路邊，大街行去天橋方向，利寶後面

去三聖搭61M最近，肯定有車

而家通返車

呢個位都好快返到屯市

大快活都有邊爐架

樓下有53過元朗巴士

去到係邊到靜坐？

獨媒已經影緊yoho

搵次試下先得
我都係近期先多咗行屯門公路嗰邊嘅置樂

yoho好少人，小心d

車行深#走

元朗yoho 要人

次次入大西北都要Great Escape
大西北撚表示感謝各位手足明知有伏都走入嚟

街坊接仔啦

去元朗yoho 西鐵站

yoho唱緊歌

有冇手足喺香港九龍入緊去元朗？

yoho要人啊屌你老母

#黨鐵資訊

1807 荔枝角站所有岀口無狗
1807 九龍塘站暫時乾淨
1807 樂富黨鐵有狗 約5隻
1810 朗屏站F出口 站內8隻狗左右 站外10多隻 巡邏中
1810 鑽石山大堂8隻狗
1815 7藍衫係黃大仙D出口
1817 朗屏f出口天橋有十幾隻狗
1816 天西total10綠狗 係晒c出口左右
1815 紅磡火車站D岀口 8至10個防暴
1817 金鐘站1-2號月台中間3藍抄後生牌
1822 美孚近A,B出口閘內暫安全
1827 九龍灣B出口巴士站2衝，十數狗落車
1830 兆康站内逾30防暴
1836 旺角站所有岀口暫時無狗
1840 元朗站B出口有4狗增援
1841 元朗站G出口 電梯有7狗 lift有8狗
1850 西營盤B出口4軍裝狗
1859 佐敦D出口2白衫 15藍衫
1859 荃灣西B 出口暫時乾淨
1904 太子站內15綠防暴
1900 朗屏西鐵站D-F出口全封 A-C出口有30-40防暴

不可能
上路塞=下路塞

頭先喺龍門居巴士總站問左城巴站長， 仲會有城巴開， 大家可以試搭城巴離開屯門， 上車前換好衫同放棄有可能比狗作藉口拘捕既物品

又長征屯門公路
其實條路開始順

好多手足連離開屯門都有排煩

天水圍西鐵有狗

區外人入又驚圍捕停曬交通

屯門手足走哂未？

Ok 落車行過去

屯門主要出路得果3條太易包

有冇人黎碼頭區陪我打牌

其實一樣 屯門大開既都市中心
Btw我都一個人仲諗緊點走 去左買串魚蛋食

屯門手足仲有冇人走唔到？

屯公clean未？

屯門依家咩情況？

咁屯門多巴士都容易走嘅

屯公有個呀叔直接攞警犬d雪糕筒掟左去衝鋒車度
而家挑緊班狗機

朗屏都有大量狗

仲有冇手足需要幫忙？

卡撚住係屯門 返唔到元朗岩岩上左親戚屋企

元朗 Yoho 現場

唔洗急走 慢慢食下飯先

Yoho 底下 輕鐵出口好多防暴同狗車 大家小心

都好過元朗唔知點走 仲要畀村圍

好似有開，頭先同班侍應姨姨一齊影狗

元朗近南邊圍勁撚重狗

我5:30等到而家

G map深紅到大欖涌

出九龍暢順 冇發現road block
入屯門仲係塞緊

封左半個朗屏站 全部人要係朗屏天橋個出口出

師兄你要去邊

我六點幾係兆麟站上左263走

屯門仲有冇車出九龍

咁少手足都肅立唱歌

有無手足唔識走
首先搵個無cam位，換衫收好gear先
搵間餐廳/安全位置係依個post出聲
我地幫手搵路線比你走
唔洗驚唔洗急!

三聖仲有52X

去到轉車站就有好多

我住咗廿幾年都未上過村 下面條路就一直入山景
行上村冇friend真係自己都出唔返嚟

點樣入元朗呀今日

兆麟站冇巴士入
行過去豐景園搭
九巴Facebook寫嘅

好擔心你地啊

但要小心轉車站有狗

mon po dog DLLM

好在上得切62X返東九

朋友係想去元朗/天水圍, 係唔係得返出九龍再返轉頭

上車換衫啦
轉車站嗰度啲狗扮搭車，7到死

屌出唔撚到九龍

要唔要上屋企避一避先

唔好比到太準確既地方，自己保障自己

全部都右手放心口上面

狗鐵以後咩撚集會都封晒交通工具 今次直頭做到出晒面唔理居民死活

唔見有巴士啦

轉車站成班黑警啦, 仲轉車

狗喺屯門公路元朗嗰邊rb，塞到死
冇輕鐵冇西鐵，屯門好難去元朗

元朗街坊保護手足啊

屯門碼頭海傍如常冇異常

佢哋總會走
而且今日屯門冇大事 冇乜理由留
係怕有手足抵唔住頸去元朗/Mk
咁就大獲

仲要小心跟尾狗

所以咪話三聖有52X去九龍

睇完戲仲可以去gogomall食宵夜

Copy from元朗人tg group
朗屏邨
錦屏
繡屏 9875
珠屏 1256
寶屏 3776
石屏 7361
鏡屏 3524
玉屏 8329
悅屏 1268
賀屏 2398
雁屏 2778
燕屏 4568
鵲屏 4789
鳳屏 2589
畫屏 6842
喜屏 5693

雞地
玉龍樓 6818
金龍樓1座 6530
好順意1座 R1389
昌威 7832

富來花園A座 8723
富來花園B座 8612

水邊圍
泉水樓 1238

元朗 朗屏附近手足請提供大廈密碼
另外有教會今晚有搞活動比手足玩都可以提供資料🙏🏻

三聖小巴去青衣巴士站

係屯門捉人, 難, 因為屯門大
但唔出人係屯門走好易, 因為屯門得幾條路

有61m同53出荃灣

無gear既手足慢慢食個飯先 出面咩都塞 有gear就衡量棄裝走搵達地方收埋再食個飯等人流散晒先閃

消息：警取法庭手令索九巴八達通紀錄及閉路電視片段

【Now新聞台】消息透露，警方已取得法庭手令，要求九巴將過去衝突期間巴士乘客的八達通交易紀錄及閉路電視片段。

消息透露，警方向法庭取得的手令，是要求九巴交出個別日子特定時段的巴士路線，乘客的八達通交易紀錄及車上的閉路電視片段，而九巴亦已交出部分紀錄。

九巴回覆查詢時稱沒有資料提供。

如果上咗巴士唔該唔好轉車 去到市區兜個靚圈先返歸

青山公路無九巴53無紅Van ?

坐私家車上過楊小坑村一次
行路行過青山村後邊直通山景嘅路
去到唔好行上村/行山
但如果家長上落仔女可以諗下呢啲偏避位？

有樣野叫單車！
由兆康跟輕鐵路踩過都係30~45分鐘

而家轉場風險係幾何級上升

上水去 塞到癡線

1920 彩虹地鐵站B出口閘口 目測7-8個藍衫+ 1個白衫

Load唔到圖嘅去九巴facebook睇
睇邊度可以上巴士

Siu hong有冇封？

53有車，不過未有手足update到條路線點行

Yoho 大量狗車

唔好去golf場， 平時好多狗車入對面車廠

西鐵

入村, 山景, 良景, 建生, 大興, 龍門, 蝶蝴呢D
入到去, 去公園散步又得, 去運動場, 去體育館, 去餐廳又得
唔好急於一時走

53就算有你都唔知等幾耐，同冇都冇分別

睇下有無綠色既單車踩，不過好多都爛晒

不建議入元朗
出到市區就出
一係屯市食飯買衫

記住今天屋企要人

53你坐成粒鐘都未必到元
但而家得呢個方法去到

唔好揀鐵啦
一家3成班popo係站口
巴士唔會部部搜仲穩陣

1907安全 from hkmap live

53坐到元朗總站就係西鐵站

而家七點幾者

由佢！
場仗輸左，都要比佢打到骨折或輪姦
曾未輸晒～搏一搏！

上面有人話大量便衣狗

唔該大家幫手只推這個
好多五毛係外面開垃圾分化post洗版全部block

123

入依d屋村穩陣
去搵餐廳食野

屯碼仲有冇的士坐

是不是以後每個月的21號，元朗站都會關閉？

有 岩岩望落見到有的士

唔係出市區問題, 係屯公, 有黑警逐架搜

有紅Van坐紅Van 華都、置樂、景峰、嶺南、富泰都有紅van

yes beware of 便衣
don't talk about your dream

推呢個
入到大學就無死

大興有串燒食
工業區好多上樓餐廳，上樓食個飯慢慢諗走都仲得

元朗重狗

有便衣狗扮排隊，轉車站落車前換衫

對屯門人來講好易走 區外人同佢講乜邨乜邨應該一頭霧水

Yoho無

唔洗咁麻煩, 屯門咁多條村
求其入條村, 散步, 做下運動, 食飯都得啦

輕鐵黨鐵下而重狗

呢d位小心
人少又黑被狗溶

邊度要人，街坊look9衝過黎

屯門公路去市區rb嘅話，Google map一定紅晒

上車就靜啲唔好講嘢 冇乜事就唔好轉車站落車
出到市區大把車搭 唔好貪方便轉車

yoho

元朗好多狗

元朗活動係咪取消左？
定轉場

仲有手足係屯門既話 唔使急走
要幫忙 請出聲

西鐵下面

而家先7點幾
唔洗咁急於一時走

進行中呀

黎碼頭區搵我打牌啦

推呢個

屯門手足搵地方食個飯 冷靜下先

出返九龍

我喺元朗閪鐵站，依家應該典做？

有得離開危險區一定早d走
始終有變數
不過叫大家睇路
人少地方/站咪去

拱有乜搞？

去d 村 睇定情形先

有商場, 有餐廳, 有球場, 有公園, 有運動場
咁多村, 隱身先

無巴士啦
行去卓爾居方向
沿輕鐵路向屯門醫院方向
去兆康站上車
因為無西鐵
沿路好多真街坊
兆康站會有8隻暴犬
不過變左裝
屬安全
好多真街坊陪你

青山公路有狗截查
利申：啱啱係咁走

食飯抖抖

而家先7點幾
仲早
唔好急

上巴士都要口罩

live 兆康站有狗，有白車，見到有擔架入咗站

真

天水圍點去yoho?

人在安定好撚迷茫 諗緊點去元朗

食完加騰屋再算

而家走先危險, 明唔明

呢家係屯門一定最安全

食野抖下

唔好走住
入村慢慢食野先

而家元朗yoho 係咁有人入緊去 你哋班散水撚又叫人走 啫係咩意思

761p

你住元朗？

有冇仲起屯門手足需要舊衣換衫？

食完加藤屋再算

要唔要打個牌

認同

而家就係等你走時, 唔洗理由, 捉左先, 再想辦法生豬肉
屯門咁大, 大把地方
建生, 田景, 良景, 大興, 蝶蝴, 龍門, 友愛, 安定, 咁多條村, 點會容不下大家?

但走時得條成日塞既屯公, 明唔明個危險係邊

出九龍暫時乾淨冇rb 轉車站未見狗

良景都有狗車...

safe，但唔建議係轉車站轉

宜家諗住上巴士去到朗屏行入過去

from tg
#屯門
1930 水邊圍rb，上車查紅van，屯門往元朗方向

彩虹站有狗

唔好入嶺大, 呢度係公海
你肯定係鬼

請問天西安唔安全？

Tg話屯門去元朗van會有人查
記得棄
唔好博

朗屏大量狗

唔洗住

更正： 因為無輕鐵*

搭輕鐵囉...

係咪元朗完左？

兆康黨鐵入朗屏
記得轉裝

有一隊狗 小量

我530 上車wo
258d

閘內8隻

8蚊

建生多野食
食左野先啦手足

記住換裝收埋gear

大把人
商場多位

咁天西個邊仲有冇輕鐵向兆康方向？

屯門到底點入元朗

可以收去邊 依家佢地小巴巴士都搜哂
有冇黃嘅鋪？

而家入來朗屏落車安唔安全？

有冇人要暫避？

入屯門仲塞？
轉車站咩環境？

現場直播

元朗唔好勇武
真心冇得走

置樂咩情況？

見到Siu hong仲有615去元朗 Siu hong西鐵站有防暴 最好換下衫先

now條女記者做乜

請考慮將裝備收埋第日先再攞返

已由屯門行到兆康轉輕到元朗

g map話入屯門通返，龍尾去到黃金
真車站好多便衣狗扮搭車

龍門居 有962x 259d 59m 59x

手足，小心暴狗守住
另一面yoho出入口
唔好黑衫 街坊look
搵人睇實下面

68m 巴士

佢哋捕往屯門方向？

便衣犬喺去九龍方向，講得唔好

走

今日未瞓醒巴打
你仲安唔安全?
唔見你報平安
擔心你比人拉咗

full gear 手足可以考慮找一個静D冇人地方埋左佢 先之後再回收 如果係巴士度就收埋係車上面再通知街彷回收

喺屯門冇咩好驚
換咗衫無裝就得，冇輕鐵K車個個都搵緊路返屋企

而家班狗又查又封 就係想你地驚 想你地唔出嚟

記住我地係為咩而戰呀 Yoho見啦大家

麻煩like返有用留言 等人可以用閃電快睇返有位既野

屯公通翻未？

通咗

有黑警搜車

First aid 被捕, 入黎同國會議員告狀
[國際Twitter文宣核彈] 焦土派行動升級

大興大量巴士，但係2030先會開車
啲司機啱啱塞完車都要休息

屯門區內仲有無popo rb?

好多警車高公去緊yoho 方向

屯門站輕鐵樓下呃緊ot，有個南亞司機屌緊狗

依家都仲早
仲未到白衫人打人時間

依721絕對全香港永遠記得既黑暗時間

立場LIVE, 大量狗車去緊元朗

現場：义雞飯都出埋

义雞飯呀DLLM

15架或以上

可能捉行山手足

去緊YoHo

721
811
831

聽立場講 去緊雞地啵
yoho 小心

跟甩左

去緊yoho呀

黑警己經有手令拎巴士既CCTV同八達通no.

用散紙
行多幾個站再上車
轉一個區再番屋企
上車前棄裝 收埋山邊第日再拎好過俾狗周

Yes, i saw

屯門既可以開始搵車搭，但元朗極重狗

屌，冇置頂，推呀

721 831

邊度

推
大量狗車入咗元朗

推！

Yoho根本冇得走

入元朗環境點

而家好似搏唔過
巴士站落車位有狗捕
荃灣都有狗
再睇睇情況

一大堆階段勝利大飛機post

睇住telegram
yoho好多手足 我都好想入埋黎充人頭
但popo成個元朗封鎖哂點入黎幫你地拖呀

真
唔敢入

入啦 仲講

巴士

屯門d路應該通哂，要走快走

又要抗爭 又要驚 點贏呀

形點巴士站有3-4隻狗捕
無變裝無棄裝嘅要慎重考慮

變裝要緊

【珠海學院開放學生會會室】

全屯門最細嘅鏢場上線啦！

由於本會在校西翼2樓204學生會室的飛鏢機使用人數太少，導致本會財政困難，所以今天將會有快閃飛鏢會活動！本會深怕愛鏢者人數太多，愛鏢人士有可能需要留候等待參與活動，所以開放學生會203、204室作等候之用。

飛鏢機得兩部，輪幾耐邊有人知，啲鏢咁少玩到學校關門都得啦！

日期：2019/9/21
時間：16:00玩到完為止
地點：珠海學院西翼2/F Rm205

Take 44 minibus from Tuen Mun to Sheung Shui
and then from Sheung Shui back home

天水圍出元朗近朗屏有roadblock

Yoho對出老人院好多狗呀 唔好入yoho啦

i saw the other two sisters has been clutched near sam shing estate around six

幫手推呢個post上返前面
D人未走哂嫁

有冇人知仲有冇城巴入元朗

元朗人而家係屯門番梗去
食完飯落Yoho

又成堆廢po上熱門
明明今日未完

入lingu!!!!!!!!!!!!

【嶺大人休息中心安排】
嶺南大學以下位置將會有空間開放予嶺大同學、校友、以及其隨行有需要的親友，設有休息空間：

1. 嶺南大學康樂樓
開放時間：全日直至通宵
地點：嶺南大學康樂樓二樓

2.虎地書室
開放時間: 七點半至通宵
地點:嶺南大學虎地書室(NAB UG16)
聯絡人: 5622 9321 Gab

3.嶺大校方亦提供以下熱線給所有嶺南同學及校友求助

24 小時學生緊急求助熱線： 2616 8705

學校宿舍職員會在必要時提供可行協助，如有需要，請致電2616 8705

**若果有任何嶺南人因遊行而遭警方逮捕，亦請聯絡嶺南大學支援熱線2616 8705

如有更改以嶺大校方公佈為準

學校以保護學生及舊生為原則。如果特別情況，亦會為公眾人士提供協助。

TM仲有冇RB有朋友未走啊

未完嫁 幫手推返post置頂先

pish

yoho full gear既手足會唔會考慮除左佢擺低再番黎
好擔心黑警封晒出口逐個搜

朗屏B出口都封埋，很返A

yoho都叫係咁，明明商鋪閂晒都冇封場
如果唔放黑警入黎，樓價有望回升

推有用資訊

新地驚

要既話出聲

Yoho住戶可以點幫手？

落去商場

麻煩各位放料既朋友加返時間 等手足知道仲up唔update

落去睇實啲狗唔好比佢地入yoho範圍

朗屏站出唔出到？

高處觀狗

只可以用A出口，大量fp、狗、黃

繼續推

嚴肅唱國歌好正

想安全就窗口即時報料 記得加返時間係頭
唔怕既可以落場幫手 邀請朋友打牌

68M 去緊元朗，yoho落安唔安全？定最好大馬路落？

入元朗有rb 岩岩坐261經過見到 8點33分左右

報料

時地人事要

唔好行工業區

大馬路比較安全，多居民

[iPhone]應對狗要求解鎖電話證明部電話係自己方法

屯門仲有咩車去元朗

屯碼青山警署多狗上旅遊巴

有狗車接放學

大馬路入去有小路 小心鄉黑

一個鐘前由石排行到去三聖
咩事都冇

有狗車喺yoho接放學

紅Van

2030時見有警車同5-6隻狗，不過68m既yoho站（天橋底果個）無藍衫狗

幫推幫like 有用資訊 時間2041

頂勇武放催淚彈呀
和理非表示多謝你地唔同我地割蓆

p

個post未上頂 繼續推 仲有手足未安全

推

請屯門街坊報告下最新情況

時間2039 手足小心

冇封咪請君入甕囉

推呀屌你

兆康閘口一隊防暴

趁火打劫

上唔撚到

叫埋朋友下一齊推呀 見到有資料加返時間

蘋果入南邊圍

Hkmap無屯門新消息
知道嘅麻煩update下

個post未夠上呀 推啦

蘋果入到南邊圍停車場

仲去yoho做乜鳩呢其實，入又入唔到，又屯重兵走唔到
要靜坐唔一定yoho啫

剛剛用左個半鐘由石排 蔡意橋 市中心 安定 兆麟為止
沿途都係街坊 同手足 冇警
見有警車上公路
條路私家車已經通左
巴士 輕鐵繼續停晒

南邊圍有白衫，手足去𡁵做嘢

D膠post得幾十個comment都上熱門
仲排得高過過呢個post

圍佢啦

時間 2018-2048

推 屌

唔好灰 繼續推

推唔郁原因可能係黎黎去去都係我地幾個推 但都繼續住先

Yoho手足諗住點
好多人，無鐵好難走
要開始諗散水

家長車
有無人想屯門上車去元朗/ 翻屋企

你確定係手足？

麻煩睇到post既都幫手留個言推推佢

蘋果直播記者係南邊圍外圍觀望

想問龍門居有冇巴士走

誠哥都俾人屌 新地邊有可能唔合作

時間2050 建議講低埋連絡方式 例如經fb page or tg etc

push

蘋果影到班人喺停車場吹梗水
係咪有必要過去

元朗站已經有狗

有冇換衫先？ 換咗衫就唔使怕唔多啦

時間2052

Tg: fjlampard
預9點到屯門
3個位

NOW 西鐵站外狗有動作 唔知係咪換更定有行動

大家小心！

換左
但等左好耐都冇車呀

唔係話要捉
只係無人提過轉場無啦啦有人set rb?

畜龍同狗由元朗站入緊嚟!

幫推有用料 手足上車前記得check車牌 （sorry唔係特登想懷疑）

時間2053

疑心要有 正常
備註/ 女副駕 有水 自己收好文具

屌 熱門個位無郁過

我驚連仔個野壞左咋

now news : 元朗站大量差人入站，原因未明！

2055

好撚多防暴上緊去，但依家未成包圍之勢

好多街坊 行路中

唔夠上啊屌

想入元朗既唔好再入，好多狗.... 大家注恴自身安全。

藍衫副超好撚柒

ICABLE做緊咩

叫緊其他post既人入黎推

呢個poat沉到我差D搵唔返

即時post 一推

P牌一推

［Twitter戰線］集中推眾志有關FA被捕嘅POST啊！！！

幫手入去俾個正評同回覆

Now 一様有

tui

推 已到屯門

共勉之 我齊推

YOHO好似唔好亂走好D
出面度度都有狗
一落單就好易咬

原來自己狂推會上唔到

真係好鬼，明明咁多人留言，都推唔到上去

想元朗清場？

推一推

屌 熱門最前d post幾分鐘都無郁過

係YOHO既手足注意，YOHO營業時間只去到22點，小心之後被圍，YOHO外有狗將會伏人，留意自身安全。

一開熱門變曬P牌post

Tui

日本德國訂返嚟
警犬全部外國靚嘢

小心小心

除左住戶放佢地上平台
仲可以點走

手足好散了

岩真係on99 仲有d係一開就自動熱門咁

yoho其實有黑社會住，不過呢個可能真係最安全方法

Yoho手足請速走

極危險，小心被圍

想圍yoho

有無住戶可以俾佢哋上
一落yoho會俾人圍

好似好易圍

快散 頭先蘋果影住成埋狗電梯位入左地鐵站

YOHO手足真係要注意，仲有一個鐘就落閘，好準備走，D狗係咁入緊來...

yoho 個商場負責人個底係黃定藍？

而家係屯門仲可以點走

咩位

友愛

仲未上到熱門第一版

咁多人開遮

如果換咗衫求其搵車離開咗屯門先，可以搭的士仲好D。 小心黨鐵站有好多狗。

大大力推

倒完梘水, 又倒沙
D手足係想點?

豐景園果邊坐巴士走

屌，呢個咁重要既 post 熱門要去到一半先見到

大約10分鐘前有家長車 我搵一搵你等等

有狗入緊南邊圍，各手足注意。

推返上黎等手足見到

豐景園搭巴士
其實喺屯門換衫冇裝is ok

行去豐景園識唔識？

yes
大把車出市區

near sam shing estate
two girls

揾校巴

咩事

走左未

屌你老母 熱門第一頁成3個p牌post

三聖有冇街坊

推 入元朗

豐景園有巴士 好近
出到九龍出到沙田

幫左yoho班手足先 我google map去豐景園

過去豐景園

not now
it is around six

有兩件垃圾行咗入南邊圍唔知做乜

時間2110

依家yoho走嘅話去邊？

去豐景園定三聖？

RTHK有手足向警車用火魔

南邊圍有白衫聚集！
立場live緊

上面話三聖手足六點幾出咗事
你要走去豐景園 多人啲

岩岩收工 係唔係唔建議入元朗

南邊圍幾架狗車

豐

以為yoho 淨係唱下歌，搞乜黎

有gear既手足最好掉左佢，唔係就搵地方收埋，班狗會大量捉人，狗既數量多到爆.....

岩岩cap唔切
個火魔法中左狗車
狗車快速走左

樓下應該有巴士？九巴App無到站時間

又出黑社會

唔建議 上面資訊有講南邊圍同周邊地區都多狗/白衫

時間2114

匿係遠少少地方一段時間先啦

2113 Now live大量防暴狗由K出口(uniqlo)地面行向西鐵站

YOHO家長準備接放學

未完㗎，見到幫手推

元朗冇巴士仲衰過屯門

各位繼續推你推得越高手足越多資料越安全

車頭隻狗 有一刻想落車

Pish

商場又攪乜

推
手足們小心啊

依家除非搵到安全逃走路線否則留係安全地方

屯官係咪有返巴士出九龍。睇9巴個網21:05更新左？

行出荃灣要五個鐘

元朗係咪清場啦
係兆康 想入去

唔好去南邊圍 重狗重鄉黑

莊定賢鬼頭又係度

五大訴求 缺一不可

有埋消防係南邊，唔知咩料.... 手足記住唔好落單。

去天水圍都得

推一推俾手足睇到

hold住，睇定d

個手足真勇武
單拖用火魔

天水圍站E岀口有防暴

Rthk d手足邊個位

似想大開殺戒，大家be water

好
就咁睇恐怖份子都準備清場

MK差館好似有開炮（未FC）

推
行動POST呀
唔好輸比五毛好冇?

推 元朗

roadblock

yoho圍堵晒點走

即時一推

立場影到拉咗個手足

經則門入左差館

元朗站下邊好多狗

拉左個

請盡快離開

Yoho要走啦

開始有藍絲搞事
又係劇本

之後問一次仲有無手足屯門走唔到

無就全世界focus返落元朗度

行唔行到去十八鄉路再去公園個邊？
可接收小朋友 換衫食野先再走

其他區嘅有咩可以做

呢D 傻鳩推走佢算la

人地郁手先好還拖

三聖總站有不載客可以埋站
但係搵唔到岩岩話俾人捉住既手足

商場和理非要走了

唔係一陣無車走

走都要好小心

Where? 元朗？

比較冷戰既手足應該要盡快拉走搞事人士
如果還手先跟隊

新紅雞

幫手引少啲狗

元朗有火 旺角有狗增援

即係邊到？

義載團隊要出動了

打完人, 5分鐘狗已到
mon post狗hi

無呀

52X改咗三聖做終點站

落左地了

防暴係大馬路唔知做乜鳩

封大馬路啦，要義載

好多狗mon po

Sorry 行開左繼續推

會引戰 屌，唔好玩雷射筆啦今晚

熟元朗地頭既巴打，可唔可以準備逃生路線info ?

我估呢個POST好快又變逃生MODE。

手足封路又放火，咁點走?
唔想捉鬼都唔好跟鬼做ON9野

大馬路已封路，一team防暴狗

其實個活動真係冇哂目標咁，要小心同理性分析

已經冇鐵仲封路

推呀 有資料既交低我會補mark時間

2130 時間

啲手足真係唔捨得走咁，放個火仔連我都未驚，你阻到邊個？

比前線手足換裝走左先，佢地大鑊好大

2129 十幾架狗車博愛黎緊 博愛 元西兩面包抄 好撚多狗 快d走

痴撚線 無差別捉人

東方影緊有幾個黑衣人背囊有閃燈瑩光手帶

係鬼定真前線？

幫手推有用野

2130 HKFP : 好多狗車入緊元朗 （依家塞住會冇咁快到）

危機意識好低，有人要死啦，無路都掘條路走啦。

52X

以三聖為臨時終點站

九龍方向：不停屯門市中心至恒豐園各站。

60X / 61X

以豐景園為臨時總站。

九龍方向：不停屯門市中心至兆麟苑各站。

259D

九龍方向：不停豐景園至屯門市中心各站。

961

港島方向：不停屯門消防局至豐景園各站，臨時巴士站設於青雲站。

各位小心

大馬路多狗車去緊Yoho

快走！

立場又有狗車比放火魔法

推推推

pop封路

Rthk 2131 西鐵站下方多綠色狗

雞地有無狗？

車上得一隻狗

有冇住戶落去救人

2隻 落左車

防暴進場!!!

細到無人驚，零威脅，但就阻住車路走，玩自己

街坊係時間落去食糖水

元朗大圍捕
主要道路都有popo

出街坊最重要

有滅火噴劑都唔識用

好撚多，街坊落樓接仔女呀

街坊look回家啦

得罪講我係話D手足

街坊係時候落去食糖水！

元朗街坊麻煩出場

手足好撚勇, 有狗都照掉火魔

博愛迴旋處有冇封？

推, 街坊要進場啦

去住户天橋睇下 果度好多口罩人

推呀 仲未到第一版

入南生圍

三聖係咪冇手足？
冇我就番上樓

popo無上商場，向南邊圍進發

叫人入去死路

防暴預備了

玩咩屌你岩岩就話左有狗+白衣

我估應該係調虎離山。 兄弟救人

大馬路二百防暴準備推進

時間2138

唔好捉鬼

仲有車路行要義載出動

應該無，巡過一次

跪求全元朗rb位

Yoho朋友救人呀

重要!交通資訊
2110 九巴及龍運

恢復正常路線：53, 61M, 67M, 67X, 261, A33
恢復服務但改道： E33

暫停服務：62X

改道行走
52X
以三聖為臨時終點站

60M / 60X / 61X / 263 / A33X
以豐景園為臨時總站。

259D
不停豐景園至屯門市中心各站。

961
不停屯門消防局至豐景園各站，臨時巴士站設於青雲站/聖彼得堂。

E33
不停豐景園/兆麟至屯門市中心各站。臨時總站設於兆康(南)。

其餘屯門區路線亦可能會因應交通情況作出改道安排，部份班次或會於中途站停止服務，乘客請依照在場外勤人員指示。

大馬路用唔到，popo封晒，但應該向南邊圍

防暴有粉紅螢光燈 應係識別黎

留意
黑警絕對可以入yoho 追捕
由於yoho 位置為公契,非shl 擁有

#元朗
2139
18鄉路 廿幾部警車，去緊大馬路支援

留意有人full gear但帶粉紅燈

再推

一期就係

見到請速離

岩岩個警察勁火

"我係你老母仲傷心，有人唔做做甲由"

2135 元朗區輕鐵服務暫停❌，列車以洪水橋為總站

太子搞乜，又成班人圍住

手足留意

柒頭

合益路有30架以上警車 2141即時

有人唔做做隻狗

博愛迴旋處仲出唔出到？

TG Uber救護車唔知做咩冇出post
腥俾admin又冇人要車

20部狗車係雞地馬會經過，手足睇住

元朗街坊
到你地出場食糖水啦

可能比狗控制左？

想問下元朗依家返唔返到入屯門

唔得啦

再推多次 保持警覺

仍有義士表示死守!

根本冇車

yoho有locker

好多街坊係橋

唔知幾時狗又衝上橋

接近包圍左yoho 既手足

岩岩有手足出左2次火魔
所以引哂D狗黎

輕鐵都冇埋

天橋真係唔好企咁耐, 一閘就走唔甩

有無Yoho住戶啊

呢個一定要推下呢個最重要呀

有街坊出來幫手擋緊，大家盡快撒離。

有線live好多火魔法

逃生info Recap

2110 九巴及龍運
恢復正常路線：53, 61M, 67M, 67X, 261, A33
恢復服務但改道： E33
暫停服務：62X

Yoho 街坊落去救人未

睇個樣姐係要行返去
我都係想返屋企姐

火魔法師癲到

推, 手足小心

推 記得check車牌 (sorry)

元朗消防局附近好多狗
走呀

頂admin而家先訓醒

大馬路已舉藍旗但現場無人

炸佢老母狗車

食飽梗係去食埋糖水啦

逃生info Recap

2110 九巴及龍運
恢復正常路線：53, 61M, 67M, 67X, 261, A33
恢復服務但改道： E33
暫停服務：62X

2146 yoho有locker

朗樂路藍旗!!!

2146 防暴向天橋推進

小心查車，唔好有gear係袋

元朗消防局對出

大量速狗上大馬路橋

上左天橋

黑警衝上橋啦

海量蓄狗!!

將gear 掉係草堆入面later 先拎

防暴狗開始有行動 大家小心

差佬衝上橋！

住戶接人啊

2144 #元朗國 40+狗車 由 #大棠路 #合益路 交界向 #合益路 方向增援
接近完全圍堵狀態

21:45 元朗大馬路警方出示藍旗及向前推進

燒唔著

雞地街坊有冇咩可以出到去幫手

全部狗車 唔好過黎

唔該元朗南住宅接人求下你地

狗上天橋係阻記者影野呀

九巴2135出咗新資訊

九巴

暫停服務

54, 68

改道行走

53, 64K, 68A, 68E, 68F, 68M, 68X, 76K, 77K, 268B, 268C, 269D, 276, 276P, 968, B1,

好似所有Live都冇哂手足
得番黑警同記者

朗晴 尚悅家長接人

或者真街坊可以去執再捐返出去重用

又有火魔法

連發兩發散彈

女手足

就算返唔到屋企都離開咗元朗先

隨時奔牛節又開始！

蘋果影到好似拉左個

接人上屋企

馬路黑旗!!!

32台係女手足？

呢個位多人住到呢

應該被捕

2150 防暴由大馬路向交通廣場方向推進

有TG
有一個手足拉左

要接嘅元龍街東亞轉入 出有有家長等

點解咁都唔走

街坊食飽梗係去食埋糖水，接翻蕩失路嘅朋友翻屋企啦

魔化師定9拉

曹碧君

可能鳩拉d後生街坊

32台商場入面有人被搜身

RTHK拉左2個
獨媒有一個

屋企唔撚得，兩老係藍絲

4個可能係魔法師

好鬼假 d狗係哂天橋 係路面就掟火魔法

上次老人院都敢放，冇野唔敢架啦

#元朗
2150 有防暴便衣跑過體育館入咗小商場制服四個人

點解Apple 唔去影
個女記者咁唔醒目

商場都拉人啦

32台警犬 跨欄之後kick親倒地

估計被捕手足為魔法師....

記得留意粉紅螢光燈 所有防暴都有戴

千色仲有屋苑shuttle bus
十八鄉路仲有巴士同的士

上左樓先唔入屋都好

女手足
曹X芬

推多次

碧

#ALERT 港鐵宣布屯門區及元朗區的港鐵巴士及輕鐵服務暫停 (9/21/21:48)

又鳩射鳩拉

32台女記者

街坊食飽梗係去食埋糖水，接翻蕩失路嘅朋友翻屋企開p啦

雞地大圍捕

32台後巷嚟？
記者要影實呀

港台白衫後生都拉

白衫短褲 似鳩拉

#元朗
2153 大馬路繼續推進中

隻右眼唔知中左咩
幾個fa幫女記者洗緊右眼

有手足俾狗咬

推 手足叫曹碧君

我咩都睇唔到佢做過
但聽到狗話佢放氣油彈

個樣完全係街坊落街look

千祈唔過過黎消防局方向 有狗set左陣

我以為自己睇錯
其他嗰啲就咁望無理佢

又新街天橋，呢班轉左入向yoho方向

雞地巨量防暴 2155

大馬路超巨狗...

推到黑警死全家

全部元朗街坊落街

我聽到曹碧君

POPO好似開始亂

推到黑警死全家 手足一世平安

暫時只有yoho 家長接放學方法救人

俾資訊啊

2156 速狗係雞地出動

棄哂裝就只係普通市民, 上去叫雞都仲得la

係

盡力

雞地小朋友入雍翠豪園 有家長等你

Yoho ck 出面有家長接入會所

多細街, 全部手足遊擊走散哂
多街坊cover
岩岩有幾次火魔, 黑警唔敢亂推

今晚元朗有好好參考價值

Yoho放學-4 tg
@rio990

咪係
明明前面就有個路口
係都要誇欄
仲要冇人理佢
抵死

仲要入面係村黎

黑警發新聞犒
短時間內以武力拘捕元朗示威者

傻西警狗發脾氣！

元朗鳯乜路手足 CCTVB影撚住你地換衫呀 仲一味講黑色衫換白色衫

Tvb 不斷影示威者大頭同換衫

黑警又失控屌人老母

逃生info Recap

2110 九巴及龍運
恢復正常路線：53, 61M, 67M, 67X, 261, A33
恢復服務但改道： E33
暫停服務：62X

2146 yoho有locker

2159 Yoho ck 出面有家長接入會所

32台咩事？

紅綿圍紅van入大棠
雞地39 入公庵路 溱泊有地下商場

2159 速狗帶住藍色螢光燈

40隻防暴入左又新街行人路食宵夜。。小心。

Yoho好似有locker (Passenger Waiting Lounge)

頭先企路中心個南亞佬捉左？

過百警 大馬路轉入又新街 (NOW)

內街真係亂到仆街

黑警郁陳伯 now

入左又新街

立場ok門口做咩？

自推一次

接人走啦

用個盾推陳伯？

好似拉左陳伯

屌你老母打陳伯

32台咩事

去天水圍安全D頂多行經屏山附近

蘋果Live好似聽到有女仔大叫？

拉咗個人

拉左一個?

疑似陳伯

係啦

幾時記者先有火夠膽大大聲係記者會屌黑警

睇上面講係陳伯

唔好去博愛

紅綿圍即係千色廣場對面個停車場，但真係無路走先好諗

防暴拖左位手足入後巷暗角!!!
陳伯被防暴用盾怒撞

頭先港台影到個人好似大波man
白衫黑帽
喺堆防暴度行出嚟

想知現場手足走曬未

公庵路 溱泊有地下商場

32台就毅進狗講英文

係 拉左個黃衫

有白衫出黎火上加油

有白衫傻鳩出動

我睇蘋果live話唔知推/拉左陳伯？

陳伯被捕!!

一大班防暴入咗又新街 又一新城嗰邊

大馬路果邊狗沖中

2分鐘前

大馬路極速推進
準備攻入yoho mall

沖左入則邊D細街

有個拉入後行

速龍跑緊

2203

朗屏西鐵站有幾架警車, be careful

有手足被拉人後行毒打中

Yoho 家長接仔

OK門口咩事?! 咁L多狗

黑社會叫來做咩

無gear著藍色背心果d狗究竟係乜嘢職位？

有手足被拖入後行毒打緊

亂拉人開始

Pprb

PPRB

9叫冇用

有冇走嘅路線

直升機，小心

就快俾啲電筒射9盲
屌你老母死黑警

真係拉左陳伯

街坊9叫掩護完就一齊走

何妖公園附近好多防暴
再行過少少就係yoho
各位手足睇路呀

陳伯中咗椒？
見佢用布㩒住眼

now 幾個手足 爬左埋牆

盾牌撞到

萬一完全走唔到，去千色對面OK旁有紅van，去大棠山路過荃灣

Yoho 停車場40 防暴準備

有5-6個速狗係ok門口 陳伯被補地方 2207

今日黑警全力針對FA 同守護孩子團隊

逃生info Recap

2207 紅綿圍紅van入大棠
雞地39 入公庵路 溱泊有地下商場

2159 Yoho ck 出面有家長接入會所

2146 yoho有locker

2110 九巴及龍運
恢復正常路線：53, 61M, 67M, 67X, 261, A33
恢復服務但改道： E33
暫停服務：62X

挑, 你係到叫放人, 佢就會放咩
你鬧佢死黑警, 佢又會驚咩

ON99, 咁撚樣叫抗爭
你玩埋我個份

推 2208

去到千色嘅話上屋苑shuttle話落車買飛

元朗廣場仲有巴士出大欖，深水埗，美孚，旺角，上水

推下

Now 個幾個白衫後生仔做咩

搜身

連陳伯都打 睇到好撚嬲
呢班黑狗無一個係無辜

DLLM 陳伯都攪！

Yoho ck 隔離好多家長接架，快啲一齊黎睇波啦

路過搜身

死十次都唔撚夠

32台 街坊對白好正

push

千色有屋苑shuttle
十八鄉路有巴士有的士

Apple果到有後生俾狗咬

釋放陳伯呀

阿伯都推onlun9

RTHK影緊黃伯

32台有個老人家同犬嘈緊

立場 成班popo當許智峯發噏瘋

RTHK ： 現場義工表示陳伯OK

北角福建佬被捕可以食煙吹水，後生仔搜身就跪低爬埋牆

pprb

大家諗吓點樣可以阻止陳伯會好似之前咁被虐老

再講多次
防暴有粉紅螢光燈
速龍有藍色螢光燈

廢

做下樣渣

yoho散哂未

Ssp 狗署大量防暴準備殺出

鳳攸北街大量狗

除左陳伯, 黃伯都成日上前線幫手頂住D黑警
你老味死黑警老人家都打

元朗幾乎全部狗隻

RTHK : FA幫助檢查陳伯中

雞地唔安全

幫推

不如林下幫下被狗拉啲聲稱玩火魔法女手足

黑警有乜權要市民跪

上到白綠色有個峰字個架可以俾飛同收留

陳伯

如果全部廢老有 陳伯份精神就好

最主要用黎阻記者

議員唔可以監察

死黑警

換衫小心，有遮開遮，好多黑記影住

32台件醉酒佬想點

有圖無時間 無source唔該fact chec 1次先

Rthk 有個ha衫鄉黑撩記者打交

港台條白衫佬做乜鳩

不停挑釁rthk記者

挑記者機

屌記者

醉酒佬

High咗嘢咁

圖既時間係2145
但我都係fb 見到
未fc
想叫如果係yoho 既手足小心

仲要係面前慢動作點火食煙

是咪要表示好驚驚？

白衫友衝緊去YOHO個邊 大家小心。

我都覺
可能道友

真係用街坊屌走左D狗

逃生info Recap

2210 千色有屋苑shuttle
十八鄉路有巴士有的士

2207 紅綿圍紅van入大棠
雞地39 入公庵路 溱泊有地下商場

2159 Yoho ck 出面有家長接入會所

2146 yoho有locker

2110 九巴及龍運
恢復正常路線：53, 61M, 67M, 67X, 261, A33
恢復服務但改道： E33
暫停服務：62X

太子狗子署藍旗

太子狗署大量防暴衝出

又白衫

全人類死出元朗先

Recap

岩岩無睇 做咩突然有tg火魔

出左狗, 但軍裝, 唔係防暴裝

有防暴

市民本來都有權監察啦

元朗係咪有白衫佬 有無人住附近可以fc？

其實簡單嚟講就係無咩行動嘅
呃OT咋佢地屌佢地老母

元朗又拉左幾多個？

MK個邊差佬有行動！

⚠️⚠️⚠️ #逃走路線
往東走到凹頭有268M去荃灣，留意尾班車22:30

Yoho 散成點？

First Aid：確認陳伯OK

仲有5分鐘

32台
鄭家蔚
同音

元朗黑警怒推記者!!!

32台女仔名：？家麗

白衫手足被捕!!!!

可能有手足行梗過去
希望睇到行快幾步

32台女仔

班狗大量增援係半路上火魔法師偷襲

白衫女手足 鄭家麗

鄭家麗/鄭嘉麗

得番3分鐘播

似9拉

好似聽到鄭家麗

鄭家麗 或同音

成班人聽到叫名就驚到推人 咁撚驚唔好鳩拉啦 成班垃圾人都不如

又捉女仔番去
鄭家麗

中大學生報影到 差佬推低個人頭落地失去知覺

個女仔 都黑人問號

32個男做咩

RTHK有黑衣男士暈底
未知係咪被黑警私刑

個黑警走左

32台個女仔好淡定
好佩服

黑察推佢頭落地失去知覺

屌 又亂捉女仔

白衫絲好勇

好返記得搵盧偉聰claim醫藥費

仲要幾靚女

隻便衣狗推跌左人之後
見有義務FA到, 就話"FA你自己黎啦下"
之後走撚左去
RTHK易哂, 可以番cap

又話黑察個頭盔有編號

無人影佢個頭盔

66x無車

見到訓左係地個手足後腦 爆曬血

係咪痴撚線，但好似唔見佢週圍有狗

個女仔暈左

屌

黑犬死全家

得個豬咀無事

男人黎
完全昏迷狀態

上緊豬咀
上緊豬咀
上緊豬咀
上緊豬咀
上緊豬咀

準備TG
準備TG
準備TG
準備TG
準備TG

雞地要放催眠彈

黑犬軟立決

黑警上豬咀

推佢頭落地失去知覺

之後黑警仲查記者

32台女仔黑人問號

元朗救護站對出rb 家長車唔好入

元朗雞地全上豬嘴|準備TG

成百隻黑狗圍住個白衫女仔 可唔可以有文宣

2230 官塘地鐵有狗，手足小心

大馬路極速向yoho 推進

咩台

蝶翠峰有無手足而要幫忙

立場rthk

32

係向元朗警署

黑警瘋狂鳩跑中

Apple頭先賽跑比賽

d街坊同速龍賽跑

藍背心CHING

cable 黑警又推

速龍鳩跑撚記者?

蘋果影到隻狗鳩跑捉唔到人

雞地果頭而家點

亂緊

搜緊個女仔
仲有一個黑衫男子昏迷中

7架狗車入緊雞地

今次入晒內街有d MK感覺

南元官小可接收

我都好想街坊裝係速龍隔離鬥跑

其實做乜鳩

白衣女被放返

7架狗車入緊嚟

蘋果個女仔就係頭先被圍果個?

直接叫popo

「唔好理, daap左先」

班死黑警真係想非禮D女仔

元朗公園有無需要幫忙

女手足已搜完
可以放行

太子藍衫又出黎

太子黑警又係度出黎亂跑

非禮咁簡單？

大量狗隻於始創中心

太子瘋狂奔跑

黑警岩岩對果位女手足恐嚇講

唔跑扮下野 無OT錢收

蘋果班狗又鳩跑

仲講啲黑社會快啲打撚死你
係咪白衫ready嘅意思？

運動會

其實咁多黑警,唔去圍捕反而直線跑,ON9架

其實以前佢講得呢句已經要革職再查

抓左返狗屋就唔同講法 畜牲有咩做唔出

奔牛節咋，就唔甩就大鑊

佢地落左order唔可以落單

逃生info Recap

2237 休息站：Leisure in Yuen Long
元朗鳯攸北街9A昌威大廈28號地鋪
3568 7741

2226 往東走到凹頭有268M去荃灣，留意尾班車22:30

2210 千色有屋苑shuttle
十八鄉路有巴士有的士

2207 紅綿圍紅van入大棠
雞地39 入公庵路 溱泊有地下商場

2159 Yoho ck 出面有家長接入會所

2146 yoho有locker

2110 九巴及龍運
恢復正常路線：53, 61M, 67M, 67X, 261, A33
恢復服務但改道： E33
暫停服務：62X

仲話女手足雞都不如
曱甴論一定要追究

d狗而家好似跑慢左 但耐力長左

話佢臭雞又剩
香港班女權呢

點止恐嚇啊 分明就之前做開咁既野
捉d女返到狗屋 就為所欲為

以10人為小隊都分2至3隊,仲落單?

佢地而家已經唔再講形象
睇黎佢地被逼到懸崖邊

仲有女權組織咩
除左風雨蘭之外
其他加入走去抹黑行列

係
沙田個次唔記得？

民主社會先有女權

班狗正宗跑得慢,冇速度,唔夠快....好撚廢

重裝係咁
所以要速龍

點先可以迫到佢地跳落去
Dllm
警察多年聲譽比中共100日完全破壞
Cls

警權大撚到咁 根本就唔理形象啦

逃生info Recap

2237 休息站：Leisure in Yuen Long
元朗鳯攸北街9A昌威大廈28號地鋪
3568 7741

2226 往東走到凹頭有268M去荃灣，留意尾班車22:30

2210 千色有屋苑shuttle
十八鄉路有巴士有的士

2207 紅綿圍紅van入大棠
雞地39 入公庵路 溱泊有地下商場

2159 Yoho ck 出面有家長接入會所

2146 yoho有locker
2158 萬一真係走唔到，棄裝！去紅棉圍搭$6小巴去大棠，可行山到荃灣

2110 九巴及龍運
恢復正常路線：53, 61M, 67M, 67X, 261, A33
恢復服務但改道： E33
暫停服務：62X

所以佢鳩拉，想拉晒200萬人

明知已經救唔返民意
唯一支持佢地既只有政權

雖然係咁 但都唔好輕敵

立場黑警果篇訪問都講 黑警份糧就係用黎換無恥既忠誠心
和理非只能用黎拉攏民意 打文宣輿論戰
要反攻班狗 只係靠勇武

蘋果訪問被查人士

黑警話要嗒左佢

話佢係雞 雞都不如

叫人爛

問人有冇教養

黑警咁講野問人有冇教養

元朗消防局，有女仔衫要唔要，我人肉帶喺身

元朗消防局後大量爸爸媽媽車

不如諗下救火魔法師先啦

班狗以為自己好有腦 好尊貴
但完全無諗過自己係垃圾毅進仔
無諗過讀得書少係野都唔識講

雞地防暴基離開

小心一陣黎個回馬槍

消防剛到

消防剛到，有需要搵我

立場果幾個係咁屌

西灣河有刀手

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】2.0

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

有手足被推去牆邊怒打！！！

apple咁底左一個

依家要小心白衫

apple 禁底左個
依家用警棍怒打緊

5，6個防暴不斷用腳踢頭

又亂捉人交差

cls公司
踢左成分鐘

屌
出面邊個撚屌又開另一個post啊撚樣

有個人俾黑警咁底左係咁打

元朗街坊多到 源源不絕

舉機同警自拍

俾人拉

5，6個黑警向頭踢左十幾腳

依家要小心白衫人，手足散晒的話街坊盡快返屋企

防暴d first aid未見過佢地會救市民

太遠 上左狗車

有冇知覺

呢位手足九成去新屋嶺

喬裝FA

屌
推上熱門

抬佢起身成身輕晒

最重要果句係 希望黑社會快撚啲斬死你

推上置頂
咪理另一個垃圾post

黑旗
但狗未上豬咀

頂住呀手足

班狗退緊

今日拉左唔小
應該夠數

永久要置頂

香港人真係好撚善良 逼到班狗咁樣入行 都可以忍住唔遠攻佢地

d黑警依家開聲鬧返班記者同市民係曱由

冇裝姐

入巷

香港人真係最鐘意唱肥媽抗爭

希望手足唔好有事 唉 睇Live睇到好撚心痛

張秀賢稱Yoho MidTown有居民報警，提醒附近市民注意自身安全。

樓上住客慘

立場D狗走住黎屌
又沖前一下嚇鬼

年青人係死罪

名又冇，樣又影唔到
被自殺都似

popo有架車拖住公廁

全部都係癲狗⋯

千色店有便衣，有無人要帶路？

今日拉左幾多手足？

元朗黑旗！！

朗屏多狗

黑旗黑旗！！！！
豬嘴都冇上
嚇鬼

食煙食到慣曬 無人驚

黑警上左豬嘴
準備tg放題！

上左咀+黑旗
準備TG

準備tg
準備tg！！！

2支黑旗

屌你
行動post又冇人推
推隔離個垃圾post

tg街坊？

假tg
真龜縮

D街坊完全唔撚驚

放啲被自殺人推落海個啲？

食得tg多肚痛

大量狗車朗屏元朗公園方向

黑警會唔會最後拎尾彩, 放幾粒TG呢?

元朗街坊中指勇武....

射未啊黑警

TG

黑警
5枚tg！

每個月都紀念到平反為止
會點

黎了
拎尾彩
5粒

又射記者，去大馬路走

大坑渠近舊B仔換量狗車

竟然冇追捕
黑警轉死性？

痴線用催淚彈徹退

放完tg唔衝 真係掉頭走

班狗唔放TG根本上唔到車走

俾你講中

小心白衫

想放工
笑能4

有位街坊見到tg拍住手咁避

放TG原來係要俾狗車走

有手足掉水樽
再放3枚tg

香港人連黑社會暴徒都私了仲有乜驚 onlun9

根本係射記者

風向正確

又有良心留底

又係手掉記者中間
又多4粒
total 7粒

射中自己狗車??

狂放

車頂

分明射鳩記者

屌
笑死
又跌狗棍

元朗瘋狂TG

再多2粒
有9粒

又散仔又跌狗棍

警棍都跌埋

過街老鼠

係咁掉落記者度

最少15發tg

有車行緊

班暴徒又平射

又放題
Cls

屌佢老母後面全部記者市民，毅進仔EQ低到

根本射記者

黑警瘋狂射向記者頭部

TG撤退戰術

咁撚多！毒撚死d住客喇

射TG撤退係咩玩法

元朗班狗好似好騰雞 唔似太子／港島果班

又放題

又激起民憤

屌你好似打機咁

射咩，好似淨係得記者

無人照射

好似想引入去追咁，冇警車切咩退

睇得出班狗真心驚
走唔切咁
但有必要咁驚咩?

第一次見班狗咁既形式敗走

射乜9 都有冇人

不過風向 吹番佢地自己食

唔射跟本上唔到車

班狗廢到

跌棍wo
手足

現場街坊憎到佢地仆街冇gear一早冇命啦

驚到腳震

咁驚做咩

係咪要射tg先有ot出呀

聽到歌
人地嬲嬲呀

認得有個童警防暴

記者交左比狗啦

支持

睇左三個月 第一次見班狗咁淆

TVB
HK01

有無人入左大棠唔識路？無我就返歸啦

直掟記者

咁射法同謀殺有乜分別？

大公定tbb

退退下放tg

因為今日火系魔法？

屌
b仔大量市民食tg
訓曬係地下典
笑死

驚驚青青咁 又上唔撚到車
驚撚到呢 咁樣衰既

就係依點我先心痛女示威者

想睇

D街坊中哂椒

有次旺角縮入奧運個老母閪都係咁先夠膽上車

元朗食店唔使去,TG加料

「921 元朗即時 一警員離隊推跌一市民，令其後腦落地失去知覺。警員試圖拉起傷者但完全無反應。」

不知消息正確性如何？傷者現在情況如何了？

有翻反應了

x2
唔知有冇古惑仔食左TG

一路行一路望有乜人dum嘢

都話左以退為進

最好班鄉黑仔女食哂

又有防暴？

忍得太多尿，膀胱要壞了

懷疑上面唔俾叫車
班狗要行路番狗屋
所以唔可以有街坊跟住行, 要放TG拉開距離

唔俾叫車？

d車緊係比蓄狗同白衫坐
散仔慢慢行返去啦

協助綠變紅

流動廁所

大馬路附近食肆唔洗食了

食得多肚痛

依架車今日中午係屯門

太子橙旗開槍！！！！

捉撚左咪幫下手吊命咁囉

行番去警署

仆街真係成班係到行

佢地只係驚左美國

所以拍啲扮示弱片

流動狗廁所

咁樣行都唔駛39分鐘返到狗屋

應該係前線狗投訴
其實周街燈柱, 邊洗要廁所

頭先有個紅色有閃燈fa
同人洗眼

之後唔知會唔會拉埋

喂
Mon po狗

你地水炮呢
又吹到自己唔驚人權法案

今日做乜淆曬底咁

屌那星啲錢用請哂鄉黑冇車用呀

聽日就出啦
你估佢地真係驚咩

今次唔使39分鐘喎

佢地要試下39分鐘行返狗屋，但原來真係唔駛

速龍有車坐
散仔行番去啦

10分鐘就返到狗屋

散仔笑撚死
屎又冇得屙先

躝緊返入去老母西中

狗狗搵警棍

流動廁都係俾白衫速龍用

終於番到狗屋

有線見到班狗上左架van仔

但係39分鐘先到元朗站

由大馬路十字路口慢慢行先10分鐘，7.21班狗去晒邊要39分鐘咁耐?

行都係用17分鐘

肯散未

32台又影到元朗警車拖流動厠所
入面又有義士？

RTHK隻狗以為自己搭直昇機
上狗車唔山門

狗要用廁所

太子位手足勇到
露曬樣

佢又冇錯喎，企係度犯咩法

元朗街坊又出番黎

會唔會困義士聞惡臭

下次搵人拎老鼠膠痴左 警署出面個鐵閘先係出面玩OK?

個阿伯收左皮?

突發
元朗鄉黑不小心滑倒了

笑撚到仆街

笑撚死
手足好波

天雨路滑

好快又有狗到

好多手足係咁9叫唔好打, 唔好打

蘋果又私了左個阿叔

叫左佢小心d

想睇傷勢

好快有狗到, 要散啦
黃金十分鐘呀

位手足好波
隻手係咪叫唔好打
隻腳係咁向個頭踢

唔好打呀
唔好打呀
唔好 打呀

阿伯未死, 仲講到野

C了

中午班FA放返?

d狗應該好快到

唔好打呀 唔好打呀 唔好打呀 唔好打呀
隻腳...

個阿叔想插水

唔好 。。。。打啊

佢要求FA唔好救

句唔好應該代廢老講

FA都走埋

小心一陣班狗又好快出嚟呀

FA幫手都屌

鄉黑又滑到

手足好波！！！

又跌底左

獅鳥要快手

黑警紅衫fa到了

要散啦

FA又到

fa呢下靚
走位一絕

啲衫褲鞋髮型眼鏡上晒鏡 好核突
唔好影響市容呀唔該

好散啦

跟咗隊

黑警fa有閃燈

有鏡頭就唔好C了, 暗角啦

好似聽到我跟咗隊架

跌底>FA到場>無事>跌底>FA到場>無事>跌底>FA到場>無事

夾好晒

跟緊隊

跟左好多隊

元朗警署隔離果D性工作者仲有無營業呢? 算係早啵,家下.

個傻鳩等白車啦，起身做乜

D狗到啦 屌

今次真係見到有茄汁

有狗了

有狗車

有狗到

黑警黎緊.散lu

快撚
到

係咪頭先鬧記者 又飲酒個個??

阿叔又起番身 血都無滴 都算硬淨

黑衫fa佢同事

元朗係咪散哂水

真係岩岩好十分鐘
手足記住啦
嚴格遵守黃金十分鐘

幾驚佢比人打撚死,

滑倒姐

叫撚左小心地滑架啦

阿伯又唔洗人救?

自動回血

幾百防暴黎救個阿伯

黃金十分鐘

嗱，呀伯聲稱唔需要急救服務都愛莫能助架

白痴

昇哥怒屌狗仔

你老味
721就唔見人
有個藍絲大叔非禮完人比人圍一陣就成班防暴出黎救人

又係度兇記者

popo頭先射咁多催淚彈先走到

又要出番黎

班狗又俾人屌中左死穴

721 一隻狗都無
依家一個阿伯出動成個環頭

阿叔插水

蒙面狗特別易燥狂

又要射tg 返狗屋
笑4

狗：你係破壞社會安寧呀？你咁撚多嘴做咩呀?

真心覺得今屯元班狗都開始精神有問題 唔係燥底咁簡單

甩繩狗仔
最後咪又比大粒野屌

聽到一句

「係唔係破壞社會安寧啊？」

又準備放TG

TG TIME

開賭盤

跌倒到眼都mak 唔大

力加力加 100

咁辛苦放完TG, 行返去
依家出左黎, 又要放TG先返到去

準備射記者

今日元朗班狗好撚亂 好似無指揮咁 大叫埋「上唔到車果班，一陣先上」

收隊 藍屍發癲 私了 loop
唔洗訓

元朗街坊今次爭返啖氣

手足好波

721直接受害者喎

嬲到仆街好正常

辛苦住附近嘅居民

TG ready

比班鄉黑打到咁仲唔還拖咩

又放題啦

元朗今晚應該算打亂哂D狗既部署
無法為有法

上豬嘴未

再發生一次應該會被人追住幾條街打

點解可以咁冇組織

老實講長期處於精神綳緊狀態係會出事嘅
所以支持香港警察做下心理評估先好揸槍
依家係一班痴綫佬攞住槍周街行
同時呢班痴綫佬仲揸住執法權

又落番車

又想射

今晚好多次見到元朗班狗拉番自己人番去 打仗都完全無統率

準備開槍, 拎尾彩

ON9

合理推測：多左外援所以無得跟一般編制咁指揮

鑊鑊都係咁，睇到熟晒。

笑撚死
唔敢落車覆卓

打狗車, 竟然唔落車捉人

街坊小心回馬槍

有電油樽

手足好好保護自己 打警車影晒架...

以為元朗唔會出事，因為鄉黑射住

now畫面有狗？

NOW, 手足追擊狗車

普通茶一枝咋wor

有火水味

立場話現場有天拿水味

絲打抖下先繼續睇live啦

去左南邊圍果邊嘅

now私了白衫

南邊圍班友仲出唔出黎

鄉黑拎刀打手足
依家被怒打中

街坊

now私了緊

元朗有白衫阿叔 又被私了

好勁

鄉黑拎刀阿叔不小心跌倒

條女咁狠

好波

狗走咗睇住鄉黑

女手足你套衫好撚柒 掉撚左佢啦

打波啦喂

now tv 咩事,岩岩先留意到

你估兩個月前咩

巿民既怒火已經去到咩都唔驚

抵撚死

係現場直擊緊

又話唔要FA

條女勇到

打鄉黑

721係時候要還

當練拳咁

有個阿叔打個白衫人打到好似詠春打樁

兩個鄉黑拎刀同鐵通出黎追打人

聽個消防fd講佢地收到風，
依家好多狗一係就辭職，一係就退衝鋒隊team轉其他位
依家係堆岩岩出更／未操防暴班／以前做過走左叫返黎做

當然唔少得老解公安混入

白衫阿叔：我想死，你由我死

有兩隻廢老被人當波踢

南邊圍今次搞咩課咁小錢啊

快d啦

還緊721咋屌你老母

中共最要就係面，國慶當日只會係最安全既一日
[url]點解十月一要分開？絕對係錯撚哂

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

而家影住那個黑衫同白衫?

南邊圍班手足
推兩件加埋成150歲既出黎打

個頭爆撚咗

問佢點解自殺 又話唔係

似唔想10.1前搞大佢

快啲去死啦

俾人打到傻撚左？

條廢老話誰大誰惡誰正確

街坊勇武到

係
之後就滑倒了

好爽

鄉黑接力啦，手足小心暗位

又有人仆親

邊個記者問「想死點解你唔自殺」

721你班仆街咪又係人多,誰大誰惡誰正確

前因咩事？

成把野一野車埋去
J死人

笑到仆街
屌立場

刀手

好想娶佢返屋企

但無姐樣...,

呢家就扮死

有冇鏡頭影到佢地「仆親」阿

2個廢老咩事比人打到咁？

笑L死
懶係型話唔要FA
行兩步又比打到仆街

女手足用把記者梯，車多一野

睇唔到

還息都未夠

想睇片

now咪影曬

咪傻喇辭職 昆鳩你炸

無報黑警咪唔會拉人囉

好撚爽呀見到!!!!!!!!!!

蘋果有隻雀食tg死左

紫青巴應該覺得好輕手

致元朗手足

黑警又進場

佢撩交打
點知比人打到仆街

一個拎刀一個拎鐵通

瞓咗冇睇
嗰兩個老嘢做咗乜嘢
畀人打到爆曬缸

我笑左出聲

息都未夠wor大佬

咩來架?

唔想被人救fa就走啦，完全唔尊重他人

慘撚到...

點樣可以replay

TG毒死左2隻古菇固

仆親咋嘛

中彈

一個拎刀一個拎鐵通挑釁

雀仔

想死就自殺啦廢老

爆哂血咁黑警還雀！！！！！！

又有2 個鄉黑廢老飲醉酒卜街

廢老話唔要fa

有幾隻雀仔好似比tear gas打中
成堆雀仔屍

鴿

個白衫廢老癲撚左

爆晒缸仲炮咀

咁就 抵撚死

R.I.P. 雀雀

白衫阿叔話唔駛救佢

tg毒死左兩隻雀
cls
d 山埃毒撚到

好似比tear gas打中既雀仔屍

等睇愛協同班狗割

14e人

癲撚左

廢老傻撚左

唔飲得就唔好死頂

咁撚型棍快啲去 自焚

傻佬黎

miss左
有無得睇返

白色佬係拎架步既相有無
係咁係度大叫俾人私了謀殺

黑警還雀呀屌佢地老味！

動保團體出聲未

條廢老話要搵圍頭佬call馬覆卓

叫佢問下習總知唔知佢乜水？想死衝出馬路撞埋狗車度囉，我食花生

白卡佬黎

白衫阿姐好嘢

果兩隻雀好撚慘..

話個社會錯撚曬，覺得自己拎刀斬人係啱

32台

等back up啦
精彩重播

去死啦廢老 唔好係到扮野
想死就自殺啦

白衫阿伯同緊記者定黑衫嗌交？

有個中年人乜都無都泰拳式打9佢

又話想死又話要白車

係兩個on9廢老現場嘅手足小心
唔好比佢挑釁到
佢係咁叫人打死佢
小心唔好比佢挑釁

白卡佬

坐係到果個啱啱好似話，唔好打啦

now又追打警車

Now有追打狗車

雀仔#

笑死
popo又要進場

自殺啦白頭佬

追打警車個巴打小心d wo

落單狗車被圍掉中！！！

兩個癈老一個拎刀一個拎鐵通挑釁
依家衰左就大條道理

now有手足追掉狗車

唔會落車，一落車就落單

NOW手足單挑警車

私了果陣有位手足好似YIP MAN 咁連環拳扑廢老個頭
好型又好好笑

防暴應該好快又要出返黎宵禁
手足們屋企要人了

踩場預咗俾人打啦

之後成個垃圾桶

now另一邊挑狗車家車上面有其他人

Now啲街坊係咁追狗車尾係咁打 好勇

手足追狗車

梗係唔比你救，用有菌紅藥水加料咪卜街

咁撚輕傷佢點會死呀

我指佢就咁搵衫遮

你自己講架,你想死

[講到斷氣] Twitter 文宣最有效呀! 唔識用教埋你用好未!

果位手足應該學過泰拳
左右勾拳勁撚到

果野點做到 成個好似無重量咁飛埋去 神力

比人打爆頭仲咁好火

十字衝拳好正

唔好比佢死啦
終身殘廢就最好

白衫阿叔留緊咁多血都咁好中氣

現埸手足唔好上腦呀

我睇緊個陣已經唔知幾連擊
係咁打面

32台廢老

神獸

爆多兩鑊

神獸出末

咁小傷

位手足係先ko左黑衫先
之後白衫先黎料

死左益撚左你呀 白卡佬

應該要打斷廢老隻腳
仲咁好中氣

訓係到果個咩人黎？

廢老郁手打人唔夠打比人私了

依D阿叔一定好份721

兩條廢老飲醉酒仆街，好心就唔好飲咁多啦

白衫係咁話自己比人屌真係傻撚左

白卡

散啦.返去食完野上足gear又會出黎亂拉亂打

「我比人屌呀！比人屌到撲街！」

神獸充滿嘅現場，原來個廢老係揸住玻璃樽想打記者

咪又係d圍頭佬
點會冇份

好癲

岩岩仲話叫圍頭佬出黎覆卓

扑咪淨係識屌老母

人中之龍
桐生 火爆浪子

比人屌老母
仲要叫人 你打死我啦

記者：你唔好講粗口，講粗口我地出唔到

白衫：我俾人屌呀！！！！

隔離訓係到係咪都係藍屍廢老黎？？？？？

咁夜邊有野食
成個元朗又比自己封左，無人夠膽開

D人一早散晒喇仲等你咩on9

我比人屌呀

條on9
笑死我

飲左酒 係咪姐係口供不可信

我比人屌喎

我唔得啦點解可以咁撚7

呢兩條仆街抵撚死

笑死，我比人屌比仆街呀

原來想爆樽

有咁上下年紀 好正

想爆樽失敗，笑4

無辜既雀仔
因為黑警要撤退亂放煙而死.

雀仔在天之靈要向佢地索命阿

係咁打，笑撚死

飲大左

有武器圖？我老母淺黃想知。

神獸出沒

留名等丁

死gay佬係咁同人講佢比人屌

白卡佬想打記者

周星馳咩屌

栗米生雞飯都係飯

好多都出左聲了.

但果位手足冇蒙面
好快俾人預約

你出黎呀
你出先呀
你出呀

白衫好撚好笑 仲敢挑機

救護哥哥

最尾果野女義士一野ban埋去 勁到

點會無,放第一粒TG個時,隔一條街個冬茹亭仲有人食緊雞煲,平行時空

醉左

d廢老真係好撚搞笑 對住d學生妹 1.2個就聲大夾惡 同出手打人 有年輕人黎幫手就即刻比人打到變豬頭 仲要扮哂受害者 扮可憐 呢d冇料既垃圾唔死都無用

白衫廢老又話唔洗人救既

救護好慘

個廢老呆左，鳩屎左幾十年估唔到自己有今日

係 大快人心

打得好

咁撚多茄汁

d雞有tg味

勁好丁

唔完美啦
起碼都戴返個罩先

紅背心fa 係咩？ 之前運動唔覺眼

醉酒佬根本唔知自己流血

依個真
打波要齊裝 唔夠裝幫手開遮 唔好冒險

黑警d fa 黎

廢老真係ON9

以為打人冇成本？
好開心3個月終於進化

笑死

腳呀各位街坊⋯

元朗手足好波

抵死啦死廢老

個白衫平時一定蝦蝦霸霸得多 呢單野應該比d fd笑到面黃

癲狗特登行埋去影仆成點

仲咁好中氣 即係無事啦
死廢老
唔打斷你隻腳 打爆你隻眼咪好彩囉

傻架

唔好在打頭啦
見血就變左唔完美

私鳥可遇不可求
見好多時都係街坊

信唔過？

抽水1人1野

咁多野講即係無事啦

救護好勁
件廢老不停躍動都可以包紮到個頭

最好唔好打頭, 另外想問下有無影到廢老開拖先?

白衫佬：我要初戀呀

個藍白衫連環拳
不過口罩都無個睇路

癲得好緊要

反而清醒左

俾人掉樽中多野

個阿叔葉問上身咁

仲撩人打死佢，幾時話想打死人啊

好有動感

剛才癈老條片唔好傳出去住，好易俾人點相，要DELETE

無警時份要小心

垃圾廢老成日都係咁 恰鳩人果陣大大聲 俾人收皮就扮撚曬正氣受害者

你地睇邊個Live

笑到我

唔好擺片！

有件中女喊曬口上車(應該條深色T shirt 佬條菜）

cap帽, 灰衫果位手足好上火
真勇武

唔洗要片保護義士

721 比少少利息

日字衝拳但佢同女手足都無口罩

小心右邊e班

又有廢中想仆街

如果當初721有執法

就唔會進化到今日

成日都話有人跌親咁柒 就唔好出片同相

九龍灣站有七八隻狗 手足撒退要小心

有記者做乜C了

個伯做咩

警狗想洗底

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

又有

前線亂認人

又有左膠

真係唔好打白衫依個
佢冇出手先, 打佢冇著SO

有人跌親咁柒 就唔好出片同相啦

啲阿叔以為自己好型

大家戴好口罩了私了

淆撚哂底

tvb嘅旁述真係好過分

警隊高層可以落指令叫班友在「鏡頭前」唔好咁暴力.
但我地叫唔到前線在「鏡頭前」唔好咁暴力.

手足係自衛 人地出手我地先還拖

我地人多佢地就縮架啦
唔通好似721等佢地吹哂雞先再打咩

扮緊野?

偏頗

前線ON99,有成堆記者走去C了

傳出去話係白衫打記者先, 唔係對家一定會作故仔

佢做咩事

呀叔冇郁手先 我覺得接受到
我唔係現場唔太清楚 但支持現場手足任何決定

又出玻璃樽

紅衫冇口罩都想私了, 咁多記者影住死緊
俾佢走好過啦
一味問佢有冇撕文宣有撚用咩

口罩簿過紙，手足小心

紋哂身 知咩事啦

咪睇啦

好似係上次元朗攪人個阿叔

唔帶口罩個人做乜鳩

圍太耐，走啦

仲睇

演技太差

獅鳥開始失控

走啦，私了係私底下做，
唔係係咁多cam前面做
仲要唔帶口罩

痴，小心

幫個呀叔洗腳

屌

圍得差唔多時間好閃喇 一陣popo又出黎執雞

今晚唔洗訓

first aid用粉紅水幫阿叔

是日文宣：黑警無能，民間掃黑，捍衛家園

唔好咁肉酸

好似擲玻璃樽

散啦 圍呀伯冇意思

有長木棍有樽

畫面唔好睇

失咩控，頭先兩件打人先

有菌喎

扮可憐但係死都唔走

手足係自衛 人地出手我地先還拖
btw 人地跌親咁柒就唔好po片同相啦

紅衫果個無啦啦癲左要人跪做乜尻

講咗幾多次唔主動打人
條友冇撚端端壓上去做乜鳩
仲要唔肯定有冇認錯人

上腦

hit and run
依班高危，防暴一落車拉曬

係咪有菌個隻

上左腦
好多都係咁
想勇武但唔記得哂D基本野
情緒主導左

如果搵到相影到佢拎棍先就夠了

事實黎

唔講仲以為係黑社會

又要逼個阿叔跪 講啲野仲要咁惡

以為好戲量

食飽狗糧班狗會再出黎咬人，散啦

失你老母控咩 唔係現場你撚知佢由頭到尾發生咩事
屌你老母9月22號 冷氣軍師都仲未識進步

人不犯我 我不犯人呀 大家記得

懇請不要被仇恨支配自己

好似想要啊伯幫佢含撚咁

嚇到腳軟喊曬口

白背心呢個咩事？？？

今日仲拉FA, 冇佢哋班廢老真係俾人溶咗

獅鳥唔係不嬲都快閃架咩

應該唔係
冇罩好易點相

認同 即使演員都好
唔好俾佢挑釁到 佢郁手再還拖
公關始終要做好
我信前線手足決定
佢地會分清事實先打

邊有人仲圍人

佢哋知唔知咩叫私了，有鏡頭就咪打

做呢啲嘢咁多記者圍住
口罩都唔帶返個想坐監？

私了都醒少少啊

10分鐘定律呢？？

手足係自衛 人地出手我地先還拖

忿怒令戒心低左

冇經過軍訓, 冇紀律訓練過,
係差咁D.
可能就係因為咁, 同外國勇武抗爭冇得比.

就算反擊都要睇有無記者,唔係變打鬥,一樣有被捕風險

唔識玩, 仲想睇戲

健步如飛

阿叔健步如飛

蘋果咁押韻

好多街坊無罩又行到咁前睇廢老仆親，真係要小心

比佢走啦

個阿叔扮哂野行得咁快

依個白衫阿伯呀
喊哂口話放工行過, 唔理真定假
上哂LIVE, 佢又冇出手, 手足又唔帶口罩直接主動開波
出黎唔好睇呀MA
仲唔係失左控?

白衣人有鏡頭都打啦
dllm

FA做得好

叫記者跑慢d

做乜鳩呀

綠的

你有冇出過去遊行 有邊次會見到勇武出手圍住一條友先 或者 追住人黎罵

白背心做錯咩？

APPLE 一轉去就見到佢跪

做乜鳩

比佢走啦,

同個阿叔糾纏咁耐.
一間又引哂popo來.

乘客咩事？

點都好，唔好再圍，無時間

圍咁耐？

個阿叔十分似以前塞住旅遊巴地盤佬個on9司機

胡椒水都有

係咪有鬼呀屌佢老母

有TG味

被噴胡椒水？？？？？

又話放佢走
而家又唔比的士走
仲要佢落車
做咩事

好鬼

大佬呀，人地有狗包庇，你冇呀，係咪咁想比狗拉呀？

廢老真係好煩 打又唔夠打 又要攞尾彩

點解人有胡椒水既

做乜鳩 阿叔做咗咩

呢加先嚟扮死狗？

依條友咩事?

紅衫係鬼?

唔關事
大家都有個腦

如果習慣咗俾情緒主導嘅話
要個腦做咩

啱啱叫人跪低嗰個咁多記者影住
連口罩都唔帶想點？
俾人拉咗又要申請基金援助

即係話有啲嘢零成本
只要用下個腦唔好情緒化，已經可以減少被捕風險
咁點解有個氹仲要踩落去

又想引差佬

手足呢下靚啊!!

點解可以有胡椒水？

示威者有能力整到咁高強度既胡椒水

其實個阿叔做左乜？

紅衫咩料 咁激動既

插水自己扮死 rthk

我見蘋果記者咳到好辛苦

佢傻架

叫左唔好打頭

同問

岩先live 現場有人話佢影左好多大頭 個呀叔都自已都講 可以比佢del番哂岩先果d相

用自己引差佬過嚟，死廢老

有鬼

一定有鬼，製造暴徒型像

佢到底做過d乜

好肉酸

救命!!!!!!元朗有鬼 係九龍灣鬼放個隻胡椒水!

其實咩事

又爆左

酒呀

係咪鄉黑扮

你班人冷靜啲啦

其實個呀叔做過啲咩黎？？

比人周到佢之前係連儂牆打過人

阿叔做咗咩
紅衫好有問題

廢老咩事

爆左樽

咁耐都味有狗
有冇可能白衫準備出動?

叫白車啦

十分鐘過左啦喂

個背心啊叔做左咩

十分鐘已過
手足快走

究竟有冇fc白衫阿叔係未攪事?
而家後面叫獅鳥後面就成班一齊加入

好波手足

即係堅藍絲啦

十分鐘內狗又會到

散水！

呢個阿叔投晒降 又沙晒冧
咁都扯佢落車打？
有冇前文後理

記者咳到痴線

呵呵呵

你自己依個開live啦

現場好混亂

有不知名人士噴胡淑水

一定有鬼

係鬼
一定係鬼
係九龍灣胡椒水
好勁個隻
現場一定要小心!!!!!!!!!

宜家邊個方向無狗？

私了唔好咁過份啦

Now果邊又有個白衣俾手足撕鳥

啲胡椒水咁勁

有胡椒水???

有鬼 有胡椒水?

大家真係要反省下我地爭取緊乜野.

係五大訴求.
唔係發洩情緒阿

肯定有鬼，噴胡椒水，之後打阿伯，再屈示威者恰阿伯，製造暴徒形象

話佢衰兩獲， 唔知衰乜

又一個

噴胡椒水條友係咪鬼黎

黑警想幫白衫洗底

未有

now又有另一個

呢個真 鬼鬼地

有無人知咩事 見手足今次識打腳

Now 又有鄉黑被私鳥

手足根本做唔到咁勁嘅胡椒水，小心呀！！

真？
要做好文宣了 個啊叔好好演技

走啦
邊有人私了搞咁撚耐
搞埋記者

肯定有狗

好明顯有鬼 阿伯冇主動打人...

全地血

屌,使唔使打到成面血

胡椒水

無啦啦有人話認得佢係朗屏清牆既人

好撚鬼....
大家小心做show

今晚反cup白衫

荃灣手足成個傷口斬到好開呀

咁耐都無差佬?

情緒失控

又想好肉上次機場咁....？

仲要ＴＫ埋記者，小心小心

救命 現場手足注意

私了唔係搞咁撚耐啦

係囉

搞到咁都未有防暴
無警時分咁

呢個好似又嚴重左啲

你搞左十幾分鐘 都未有黑狗黎
無啦啦又有胡椒水 記者仲話係勁果隻
自己理性分析
元朗街坊會唔會有胡椒水係身

邊個噴胡椒水?

警方：嗱～一邊一次冇警時份，打和啦 好冇？

好難睇....

阿叔爆缸

嘩 另一個肥佬

狗仲未跑黎就知啦

好可疑

咁耐都無狗有奇怪

岩呀 手足比人斬到隻腳見哂骨 打到人地成面血真係好仆街lor
幾時約個時間一齊去唱下歌

私底下 了結

有少少過咗火 不過不割𥱊 要改善

無錯
好大機會係鬼做
目的係要標籤係暴徒

在場既到底有冇自己手足?
有既話唔該叫其他人冷靜啦

現有資訊：
1.朗屏站獅子狗
2.現場影人大頭

好明顯有鬼 阿伯冇主動打人 又唔FC

你想點啊

班急救傻左
陣又救藍絲

下星期就俾黑警 藍血人打鳩你地

疑似想製造無警時份
做show

差佬放工

而家感覺...想做到前線係暴徒形象...
洗白721...

咪係

今晚咁多鏡頭前撕鳥既

一路冇狗任打唉，聽日文宣要加油了

撕文宣咪又佢撕囉.
之前都講左, 撕完再貼過之嘛

點洗

唔使下下打頭啦, 仲要有記者

職責所在，雖然比人屌

朗屏站獅子狗有幾真先
是但9UP一句ONLY

好撚鬼。。。
點解會未有防暴

鄉黑版

可以係臥底講

係咪過份咗？

附近有無人同手足講講

邊個噴胡椒水呀 TEAM KILL?

d人話認到佢係朗屏清連儂牆
個牙叔喊哂口話自己唔係
之後佢走 有人掟9佢玻璃
佢話自己腳傷 急救處理完 護左佢搭的士
佢之後係的士比人噴pepper 然後扯返落黎
依家爆左頭

喺朗屏

721

721過唔過份？

有胡椒水=popo=鬼

無警時份, 手足睇路呀

有人話成班人講

你地識文宣警暴 佢地又未識文宣獅鳥 仲要使大大舊錢添 咁多記者影晒...

有記者呀

獅鳥講明係人地郁手先之後才召喚，呢條廢老阿叔就算攪連儂牆頭先佢都無出到手先，所以我相信一定係鬼做

仲要班差佬唔見哂既

無警時份啊
好撚鬼
小心！！！

唔好打頭 打腳好喇

咁執著打佢又亂噴胡椒水,會唔會係咪popo?

agger

咁我地係咪白衫黑社會呀?

你班撚樣係咪唔記得721警黑合作，連無辜市民都俾班黑社會打呀？前線同埋街坊做咩都唔割！一係就唔好做冷氣軍司，落場叫人唔好打

好明顯有鬼 阿伯冇主動打人 清連儂牆又點 FC呢

頭先睇到佢比人拉落的士轉頭就頭破血流

有大量狗車入場

okokokokoko

見到呢度發現好多人一見到流多d血就覺得過份

成件事冇fact check過
就算撕紙要將件藍絲係的士入面噴胡椒水
再扯埋落車?

屌，唔好再私了喇，私了文化係等於直接俾位人入扮手足打人啊，鬼扮手足私了打死人好簡單，一陣死人就輸曬喇

警車出現

胡椒水wor，得popo有

認錯點算

你當美國佬好似藍絲咁弱智？

想搞到後生形象係暴徒，希望美帝過唔到人權及民主法? 閪警你太弱智了

聽到話防暴到

大量狗車

呢啲野不嬲一傳十
而且在場肯定唔只一個半個內鬼

係咁 冇得救
就係現場打緊叫人唔好打果啲黎

狗來了

近廿架

大量狗車黎緊
散緊

本身都話送佢走
之後又圍住架的士
唔知想點

私了仲想好睇? 又有班潔癖撚
班鄉黑有無理你係邊個做過D乜? 見你後生黑衫就打就斬啦ON9左膠

點解會有胡椒水 好奇怪

多謝提醒

手足小心上鏡

果然想洗白721

成班左膠帶風向

咪係,唔好話核彈
元朗鄉黑個日 打成咁就忘記左?

有防暴嚟緊

黑狗唔做野只有兩個時候
一係警黑合作
一係內鬼做緊野

平時你9叫都黎捉左你啦
自己諗啦 胡椒水都出埋

三四十架狗車

快啲散

叫人唔好打果啲食屎啦

急救職責就係救人
見死不救完全違背哂佢急救原則啦

popo浦頭了

咁多鏡頭，
最好就唔好整到太多血

五架內者

唔係想好睇
而係私了快d走
搞左十幾分鐘都未散
搏拉咩……

根本唔係現場郁手既就冇私了既原因
除非佢係出晒名好似何妖咁

以後求其一條友出黎噏話見過佢xxx又係咩？

要諗諗

當然唔係

有狗走呀

我地自己人比人打個時仲傷啦

可唔可以FACT CHECKED 先私了

有冇手足有記性, 個綠的前面乘客位個金毛同機場阻救護同打記者果個人係極度相似!

走 走 走

散啦

支持私鳥 如果是私鳥狗隻就更好 成果不完美 可改善 謝謝

點FC，上網搵片？

上次915北角之後又叫人唔好打頭既

咁撚多左膠行出來話肉酸
又唔見何君堯比藍絲屌?

又block個傻尻
唔好私了 你上前比黑社會打OK? 狗打手足唔見你去擋?

散水

連口罩都無,係鏡頭前C了?除左係鬼,解釋唔到

而家佢地係想你降到同佢接近咁低分

增加走甩本錢呀⋯⋯

紋晒身知咩事啦

我懷疑係岩岩掉警車果個蒙面灰衫
過份勇武

私狗有難度

過乜撚野份
仲話勿忘721喎

走呀手足

幾秒一個回覆都上唔到
癡線

影住但完全睇唔到比咩打中

叫記者會澄清

邊度睇? 越講越多既

呢班友721 肯定有份

白衫肥佬 係咁俾人打腳 果個做乜

私了唔係問題 問題係要邊人知個原因 唔好俾人有機會覺得我地見白衫就打／無差別攻擊

同意

街坊好返屋企啦

咁你而家見人係廢老樣就打有咩分別？
佢黎挑機打9佢正路完全無問題
記者影住哂佢無打人先你覺得成件事好好睇？

要調整心態唔好因為警察收隊開始情緒高漲

邊有可能 基本上見你係白衫阿叔 仲要紋身 有人大叫幾句佢影人佢打人就大把人衝去獅鳥啦

元朗呢時間仲有咁多車既

北角私了咪一樣有血
柳爺夠成頭血啦
大家失憶？

好多紋身呀叔送頭

散晒

好多人都只係睇片. 之後能唔能夠理解前因後果就人人唔同.

基本上比條片藍絲佢地就會看圖作文.

我地唔係圍爐.
我地唔係要支持自己既人更加支持自己, 而係要令人唔支持或中立既人都支持自己. 梁天崎都有咁講過.

所以一定要謹言慎行, 以武制暴都要用最低武力.

721一定有呢班廢老 天收佢

準備向大馬路方向堆進

白衣想死阿叔上集

呢度都好多popo朋友留言啊

有狗推進緊

點解冇警時份呀， 因為想放老黑入黎打市民，而家手足獅鳥又俾你地話過火?

收聲睇LIVE 啦。

黑社會見紅好閒
上面班人做乜究

仲有個紅衫 極怪
最奇怪係班狗冇即時衝過黎

真心私了都要盡量冷靜諗下

你個名真係9up狂

防暴推緊

示威者只係採取適當最低程度既武力自衛

但問題係我地至少唔可以係鏡頭面前做對家一樣既野呀

黑警同鄉黑打你拉你會唔會FC左先?

同廢老講唔好走住
我要上網揾搵片先 睇下之前有無你份？

私了要快要識閃， 唔好比記者影到

防暴到

Now 比人後面一野爆肛

平時見人吹雞都扎晒馬

咩叫人地郁手先
即係我地要有人比人爆哂頭 先可以還手

有胡椒水又冇狗即刻嚟
真係幾有可疑...

不如你上前線睇下先講

想問胡椒水係拉佢落黎條友噴？

北角係睇唔到點做成流血,今次係所有台直播,連傘陣都無,鬼到爆

而家訓底條友咩事

呢啲人一定係左膠，落場會害死手足。頂唔順嘅就唔好睇直播，之前已經講過鬼係捉唔晒，前線做咩都要自己判斷，不割蓆不分化

又係依d on9諗法
人地無差別 所以咪係人民公敵囉 你玩咩無差別呀

北角一樣影晒私了

推, P牌仔唔識貼圖

黑社會班紋身佬成日蝦蝦霸霸以為好打得

平時以為報警仲有用先廢事打

依家警察已經無用

點會唔還手

黑警還你39 分鐘仼打

呢個好明顯扮野引人打鳩佢咁，又扮到好撚驚咁又唔肯走

家長

Michael Corleone: I saw a strange thing today. Some rebels were being arrested. One of them pulled the pin on a grenade. He took himself and the captain of the command with him. Now, soldiers are paid to fight; the rebels aren't.
Hyman Roth: What does that tell you?
Michael Corleone: They could win.

胡椒水真係鬼鬼地

呢個推

我好認真問 唔好下下話人唔係前線
你做完野唔俾理由 文宣／民記幫你地唔到

真係冇需要打佢.

手足雖然預左比料狗/對家大造文章，但核爆都唔割

紅衫條友咩人黎
口罩都無
喺咁多鏡頭前壓低個阿伯
到落的士後, 個阿伯遞部電話畀佢後, 佢即刻一嘢扑個阿伯個頭
獅鳥唔係咁做ga.....

唔好話現場，呢到都好撚多內鬼
私了原則係俾人打先出手還手
講埋啲乜野自己友俾人打仲傷啦，流小小就驚果啲on9
一係就鬼，一係就錯重點

明明話放又唔撚放，上到車又扯落黎
又噴高濃度胡椒水，記者轉番鏡頭就已經係爆缸畫面

你地自己諗

基本係胡椒水鬼
其他都完美

推 文宣

差佬又唔拉,佢地就打人,唔私了可以點,你縱容佢地下次打得更甘
有手足被斬過 D人重唔撚醒
二戰個時一定係 用愛與和平 感動希特拉

依家仲同共產黨講道德

死黑警問記者有冇人性？

中咗幾野頭，可能香咗

左膠多撚到呢
口講不忘721,口講咩私了
哇一私了呢衝哂出黎吠

人地用口鬧, 你用手打人就唔得啦

滑倒係要
但琅小心點解會有胡椒水
一陣有鬼就仆街

Backup呢條片呀

推

嚴正聲明： 示威者永遠不首先使用武力

私了fact check係咪弱智？

清醒架

推 我都覺 一睇就好feel 到同一個

屌，班狗扮晒肉緊咁
想話冇鬼都難。。。

無口罩,無傘陣,係晒鏡頭前做,真係自己友C了?

32台咩事
叫人落車

又特登搞女人

白衫又想打人 重播721？ 好彩有人救左普通市民渣

北角私了因為對家郁手先
頭先一黑一白果個都完全無問題，因為對家挑機郁手
之後果個有D難睇，要檢討下囉人地無郁手先嗌哂話唔關佢事，咁多記者影住就打佢係咪完全無問題？

呢個係咪真係關事㗎

hit & run,應該冇時間慢慢同記者解釋

次次係呢d post好多分化 散水 同popo撚

邊有私了，私了LIVE睇到？
仲有一堆傻鳩大叫私了私了

屌你唔打都打左 不割

信任前線，被打既都係元朗紋身佬

北角就係私了
頭先唔係一個好既示範

我怕影響美國 國會果邊 關鍵時間。。

有手足架車被搜

兩條佬拎玻璃樽

有人話佢似撕紙狗就私了

又拉女仔

啲狗打到手足爆晒血佢地都唔會話自己過份武力啦

原來如此

RTHK 咩事

有狗入左水車館街search

私家車裏面嗰兩個女仔好斯文 使唔使 咁惡

條女又衰乜啊?

影到叫私了， 我相信呢度好多戇鳩仔唔明白私了點解。

手足定路人？

RTHKNEWS有冇人聽到狗講
我唔隙鳩你 你隙鳩我?

黑警又捉女返去

咁依家咪要留個理由囉.....

成件事好奇怪
有個紋身大叔俾人圍
跟住成班人追住佢
然後個阿叔驚左
有個冇戴罩既逼佢跪低認錯
仲要成個人壓落佢到
然後有人話認得出佢撕紙

個阿叔走左
成班人追住佢
first aid幫佢解圍
送左佢上的士
但上的士期間有人夾硬打開車門噴左好撚勁既胡椒水
全場人都即刻咳到仆街
跟住圍住架的士唔俾走
個阿叔頂唔順落左車
跟住有人爆樽

成件事 完全唔合理
因為一隻撕紙狗要去到咁盡?

胡椒水真係鬼鬼地
之前睇過有人話整胡椒水
一陣有卧底拉人就中伏

有

帶黑色口罩

應該係家長車
接仔女中伏

呢段真係要BACKUP

點會無啦啦打佢 兩條友拎玻璃樽打人先

我最愛對白

所以班狗變過街老鼠，你想變到警狗咁？
人地郁手先私了佢完全無問題

有人話佢似撕紙狗就私鳥
大家覺得冇問題?

打人私鳥 我贊成

咩事要喝停架車

個女司機究竟有咩做錯

當你同你既敵人一樣亂打人既時候, 普通美國人咪覺得只係群眾互鬥.
成個運動被spin哂.

我地目標係要爭取五大訴求, 釋放1400個義士.
你打鳩一個咁樣既阿伯有咩用?

潔癖撚收皮啦
呢3個月我地俾人私了無差別攻擊啊

唔係咁講既
咁係咪要記者睇到晒白衫挑機先可以開佢波？咁仲叫獅鳥？
唔比記者黎之前白衫挑機，記者黎到就扮死狗？
我唔覺得咁多人係條街會突然圍一個行街經過既人，附近既人一定知咩事先參戰，老實講，記者影到一忽忽，我信手足多過信記者

隻惡狗有現樣 搵人起下底

有黑被私了，啲狗就出返嚟？

話過火嗰 d 屌你地咩
爆下江就即可憐人
人地只恨冇得打撚死示威者

諗下黑狗打到義士骨折加殺人
荃灣比人斬到行唔到依d 算乜鳩啫

啱啱落去睇過真係好撚奇怪， 特別激動嗰啲都係好鬼大隻， 有幾個同一頂帽。

口號叫私了，私了先on9

應該和理非既
淨係得個黑口罩

成斑紋身佬比人打都知乜事

有無咁潔癖

正常街坊

真呀真呀,我地要嘅係道德感召,我明哂,你收皮啦

如果你係現場俾人話係朗屏撕紙
你係咪唔解釋俾人打算？

有，拉左個女

衰係女仔

袋都無又搜乜鳩? 想摸女?

警察做 唔洗諗

推!

果條肥閪阿叔串撚到

你話有片有證據證明係佢開拖既你打到咁都還好, 但就咁睇唔係囉, 你咁姐係想對家砌你話我地係同黑社會無異姐
唔會割, 但今次係第二次文宣危機, 要諗點拆

因為個女仔大波所以比人拉

明顯知咩事

打錯 無聽人講過話整胡椒水

復仇可以
但要保持理性
真正嘅贏唔係啲狗同鄉黑死撚晒
而係香港人重奪重港主權

內街多人被捕

條女都係
落車!!!!! 熄匙！！！
屌你老母惡閪到

推呢個洗地

屌又亂拉人

呢單一定係鬼做
邊有咁巧合，出得胡椒+襯個個咳果下就爆缸既，點會冇預謀

胡椒水可以自製，但好勁嘅一定得黑警有

嚴正聲明： 示威者永遠不首先使用武力

最好唔好打頭同頸btw

又被捕

屌

兩個女仔細細粒喺架車裏面揸緊車
可以做得啲乜

又jj han?

又比狗拉咗個

係...
而且私了唔係唔得
但呢個紋身伯又冇做過啲乜
佢打人先就話
乜都冇做過，話認到佢係撕紙狗就打，好似有啲夾硬嚟。

成晚D白衫紋身大叔都係1,2個人去黎送頭
打完好快又有2個出黎
會唔會收錢出黎做戲

成日叫大家唔好捉鬼， 咁就要好好諗下要點樣解決呢樣嘢。

係架車都拉

冇證據話佢係獅子狗。。
口講就信
獅鳥個原則個人認為應該係現場見到對方出手先才會還手保衛自已
所以我講得鬼鬼地

黑衫手足內街被捕

見到幾多個？

阿伯唔係爆人樽打女記者咩

就算梁天崎都講過,

要爭取唔支持或中立既人支持自己, 而唔係單純令支持自己既人更加支持自己.

如果唔反思每個行為係咪只係會令自己人爽, 而其他人反感既話, 根本只係圍爐.

記住，好多鄉黑願意做死恃。
勿on9

希望又係鳩拉

唔係同一個
你講果一個大隻好多
果個底撚死

又有2個女仔被圍

搵幾件白衫佬做show, 暗地捉手足

想講響呢度嘅巴絲唔係因為見血而覺得今次唔好，
而係因為未fc嘅事+廢老冇先郁手+用強力胡椒水令成件事變得好難拆

突然又有手足被捕?

冇可能話認得佢就連走都唔撚俾佢走
根本唔撚make sense
撕紙要連車門都唔俾關?

有咩？

揸車比黑警叫停

你講個個白衫應該有片
呢個真係唔知係咪就打左先

條友真係on99
以後搵美國左膠叫完口號isis 會受感化
世界和平

鳩拉捉返去新屋嶺打多

低調處理先

幫手推我呢段

吓
佢哋有錢有地 三餐無憂
得撚閒同你死呀？

揸車響安 被截停搜身

揸車響安所以要查

呢個可以勁推

肥佬係爆樽果個

白背心瘦佬，鏡頭無影到佢做過咩

鬼真係冇處不在
大家要獅鳥真係提高警覺

係呀!!!!!!!

配番張相做結局

大把人願意， 你真係唔了解佢哋。

警員整花佢架車

希望無事

又入咗後巷

又hi花人地架車

真,道德感召呀嘛,收皮啦

又特登撞花人地部車

是旦啦，不割蓆
反正藍絲無一個是無辜的

所以我咪話呢度好多狗既朋友留言，一眼就睇到扮曬支持前線勇武，其實送佢地去死

講粗口就不小心駕駛？？？

恐襲司機不小心駕駛

隻便衣狗好撚串 搵人搞下佢

仲想屈人不了心駕駛

Now 白衫短褲女被捕？

仲好意思問記者拎記者証

班黑警又喝人：宜家邊個失控？

黑警撞花人架車仲想屈人不小心駕駛

睇唔清楚好似比佢跑甩左咁 唔肯定

狗整花人架車又兇鳩人

黑警

應該兩個都會被捕

原來個女司機只係講粗口
香港邊條法例講粗口犯法

未

黑警又9UP,不小心駕駛

DIU 渣車講粗口 不小心鴐?

又話有LASER
姐係拉得啦

冇跑甩
上左索帶係後巷

撕紙狗就由鳩佢啦
成件事好撚ON9
FA 送個阿伯走, 成班人追住話要私了
又拉埋人落車
嗰件紅衫唔知想點,
無口罩情況下睇住佢扑個阿伯頭
等畀人拉啦ON9

拉佢咩

根本大家就情緒上腦
完全唔記得晒私了嘅原則係乜嘢
個場面十分之難睇

當然唔排除現場有鬼
但而家搞到有手足再係元朗俾人拉

屌

cls

經典對白之一啦.

仲有經典音樂.
一

你打鳩完佢, 根住一大班連登仔又要花時間諗點做文宣解釋.

變左原本用來攻擊對手例如亂拉first aid既時間變左去做一D多餘既解釋.

屌 搵人交佢比狗 唔係私了佢算啦 鬼到仆街

咁全港貨車司機都犯緊法

響安都不小心駕駛
咁全港有車嘅都一家犯過法
香港人揸車一定點都響過安

啲黑警又精蟲上腦咁款

警察玻璃心 谷住谷住 畀人講粗口鬧
就咁撚惡

整花人架車再告人不小心駕駛

立場再拉多個

01 有個黑衫比人拉左。 想問點回帶搵樣 時間是0:55~

截咗架保母車

話人講粗口，on lun9, 我係我架車入面講粗口關你撚事，屌你老母

講粗口係不小心駕駛係咩玩法

黑犬cls

講粗口

仲講緊中立就收撚皮啦

美國佬只係遠水
你明唔撚明
藍絲黑警 所有野都要我地香港人去自己爭取
美國人唔會因為我地民鬥而去影響個法案
因為佢地對準既係香港本身問題，政權，警權同香港法治，比個機會我地還政於民，但你無班前線手足，你點對抗？ 真係搞法案就夠？醒啦
有前線有街坊出手幫仲想點
藍絲就真係打一警百，個個以為無後果

你係咪傻撚咗 交比狗？？？仲信班狗？你交比佢轉頭咪放囉

左面條肥閪串過馬撚

邊個失控呀
你講野咁大聲嚇親我呀

班狗 對號入座關人鬼事

死警狗聲大大

屌 同我起左個死肥警 好L眼火爆

立場位手足係全裝?

做人盾 送佢比狗打

緊急：文宣示指

第一，不准再用「私了」及其諧音二字
第二，不准再用「私了」及其諧音二字
第三，可用任何彰顯示威者正義既詞取代，例如：抗黑、止暴、衛權

無錯 上面話認得係撕紙狗 所以要打
但如果用依種方法 100次入面 有1次認錯打錯人 輿論風險就好大

對家因為無差別打人拉人 先會變成全民公敵
當我地日日屌緊“係咪後生仔就要拉“ "係咪著黑衫就要拉"果陣
都要避免自己變到同對方一樣

有無鬼我相信大家心裡有數
講真每個發夢手足都唔同心態，真心邊控制到咁多
呢個係不爭嘅事實

你擊退差佬救手足可以理解, 打一個冇反擊力既阿伯有咩用?
而家又累到有街坊被搜查或被捕.

記者唔該星期一問下
講粗口係咪不小心駕駛其中一樣
我真心想知wo
我揸車講粗口係咪犯咗法

冇錯

後巷俾人拉個手足唔見佢出返黎既?蘋果行晒成條後巷都唔見有人

0057 #元朗 #大馬路
女車主指警察盾牌揩花其車身，記者指警察反指該車主某些行為可能構成不小心駕駛。
#蘋果

又黎

屌你老母大家快d睇rthk32, 成班popo跑去捉人講粗口，撞花人架車仲想屈人不小心架駛

To車主朋友: 睇緊就麻煩叫事主抄低條便衣in charge編號，民事索償番

「冷旱」被捉個位靚仔

仲要整花人哋架車

而家唔係道德問題，係俾左個位佢入嘅問題，正正係因為共產黨無道德，先驚佢地會派人扮手足私了打死人咋

撕紙咪由佢撕
我覺得呢個真係無必要

好似捉左去暗角緊

好多人都唔明白呢個道理

講粗口，你撞花我架車都講粗口

唔俾記者入去影
DKLM

拉走左

嚇鬼咩，大撚聲話人就係咩，拉鳩個車主囉，傻閪

之前係咪有班CID揸車個時舉中指？
單手離開馱盤算唔算不小心駕駛？

車主記得問返in charge 狗編號

立場位手足冇人理..

咪係,依家個問題係你唔私了 人地愈打愈嚴重呀
以為冇後果 差佬又護航

我地會再了解下

遊車河溝仔犯法呀

無人話過要爆曬缸
佢揸武器想衝過嚟咪可以打佢囉

總之要對方郁手先，或者對方想郁手先
呢個香港冇可能剩係得黃色
一定有數以十萬計藍絲
如果有口角就打佢嘅話
咁要打死幾多個藍絲先夠
同樣黑警都冇可能殺得晒所有抗爭者

所以私了只係用嚟還手
人哋冇郁手先你打咩人
呢個阿叔咩事
個場面十分之難睇

點解仲咁多人未走

今次2個便衣都有委任證
32好似zoom咗落去

呢個又做乜

大馬路走果陣落單

大家小心d鬼 最重要大家安全

有無手足跟到ATM 果個係咩事??

頭先兩個揸樽打人還拖都尚算可以. 自衛反擊.
但瘦白衫佬真係唔應該打佢.

OK~

去到今時今日仲驚比位人入
你掉燃燒彈都已經會比位人入啦 咁驚做咩
我諗遲d有手足真係還擊打到班狗殘廢/爆江你班撚樣又出黎講比位人入

不如做番每日和遊行算

我check 返 唔係同一副眼鏡 同耳型唔太一樣
似唔同人

其實大家都支持私了
好似想爆樽個阿叔咁,以武制暴 係好合理

係另一個阿叔就乜都無做
比人講句係撕紙狗就打佢

如果有日你黃絲老豆,比一個藍絲阿伯屈佢係撕紙狗
然後手足打你老豆,咁點樣先
個人覺得唔太合理

仲有個胡椒水亂9噴
噴埋自己友,所以成件事就好古怪
希望手足明白自己做緊咩

如果係真私了（影唔到過程，得自己跌親嘅相）都算數
係cam底影晒過程，文宣好難做
無意義嘅打人只係暴力，有意義有目的嘅先係武力
我地係要出師有名，以武制暴，以武止戈
無cam我理得你打到啲仆街永久傷殘 which is 麻包袋

捉有laser

唔係同路人嘅要聽嘅一早聽咗
唔通你入去藍絲group upload十條黑狗打小朋友嘅片會感化到佢地？
佢地會講打得好最好打撚死添呀

唔好自欺欺人喇

有LASER都唔撚俾ON99

如果只係講 認得就打一個人
咁姐係同無差別打一個人無分別
一直都係人地出手 我地先還手
呢一次係有人無啦啦無曬黑狗
又有人叫c了 咁果位叫c了果個手足點解唔自己去做 而係叫人去做

RTHK 兩個女士都放返

樓上都有巴打講啦, 諗定點去twitter解釋.

放返兩位女手足

放了

想先入為主屈鳩人

點會講

個口罩係咁跌

原來黑警發癲拍人車先

回一句乜撚野

就截停佢架車

仲用盾整花佢架車

好彩有記者

揸車兩個放咗

如果黃絲老豆呢,我諗是但大叫 光復香港 已經冇人會覺得佢係藍絲....
當然你話個個阿叔可能係中立撚 唔奇
但就難D囉,手臂又紋身又物
比我唔會打,但我唔會割

黑白果2個鄉黑我覺得可接受，
佢地本身就欺善怕惡仲要揸玻璃樽自己仆親冇人會可憐
但今次呢個廢老就真係唔太應該咁做

再點講出手應該係為左保護其他手足

班狗精神有問題
問問係正常市民，
都可以話"頭先你做左咩你知啦！"

就黎撞爛人地架車都可以惡人先告狀
真係無後之憂

特登用盾刮咗成條痕
大家見到私家車車頭貼咗黑警遊樂會之類，記得小心

推呢個啦唉

無人話割
邊隻字見到話割?

但叫大家諗清楚小小

紋身
咪撚ON9....大家手足有紋身

黎小姐對答好好

靚女tim

呢2位女手足好冷靜
大家比人兇嗰陣記得睇下呢個示範

點解冇post推畀律師嘅 要救義士㗎

當大家支持私鳥既時候就好易被滲透.
搵個喬裝差佬帶頭做, 而前線又未能先了解事件而跟住做既話, 好易入哂我地數.

依家判斷唔到應唔應該
要等事後保番解釋/片 到底私了既理由係咩

黎小姐好波

無啦啦撞花人地架車 告鳩班死黑警啦

仲要講話你咪向監警會投訴
班死黑警真係無敵

由其係紅衫果個太激動

之前試過啦
個貨van仔仲俾佢哋打

岩岩後卷比人捉左既靚仔 好擔心佢
無人影到佢咩樣 又唔知咩名
會唔會被自殺

立場live咗
手足未講名，有冇人影倒樣
狗車車牌
PTUX 3/4 AM9867

差啲比狗溶咗

架車花晒

捉完打左兩棍

呢單野都可以煲煲佢

黑警又兇立場

算把喇
乜都冇做咪一樣比對家喺twitter屈白變黑

我get錯咗，sor

班狗特登用盾刮花 架車

唔好玩啦..阿叔個個年代 紋身唔通貪玩咩
唔係依家是但紋 玫瑰花呀
至於你話諗清楚冇錯既

無number投訴有撚用

明報佔中巴士被人打影哂都證據不足啦

嚴正聲明： 示威者永遠不首先使用武力

邦哥成日串佢地MA

其實冷處理就得
係屋企做緊看更既大家冷靜d
唔割既人點都唔會割
唔好再討論呢d 微不足道既人啦好無

有單搵市民新車做rb 硬食賊車定咩

頭先撚到隻狗hang左下機

立場慘到
比黑警狂兇

Now又影到狗周緊一班人

轉完角, 又俾人黎多次

立場好撚強

應該平民姐

散仔果班叫友善d
果件肥閪中佬串到

又拉左兩個白衫囡囡

下
邊度

立場提醒你班亂C了的ON9

散仔狗先易失控
次次都帶頭衝出黎

各位前線手足，唔好俾廢老壞左大事，831就係好例子
1.唔好俾佢拖時間，要打就打
2.自衛，唔係主動開拖
3.唔好一言不合就打，佢都有言論自由，但佢郁手嘅梗係唔放過佢啦

後生有罪

大馬路藍旗

又舉旗

rthk 同頭先一樣 又係搜人地車 但唔知原因係咩

無拉到呀

黑警多謝藍屍啦
收兩次工都要出番黎

鳩扯旗中

你唔佔領道德上風丶爭取普通市民繼續支持你靠咩同政府打？
靠遮？定係幾粒火魔法？

咪玩啦，次次都俾人追住跑
依家我哋武力擺明唔夠黑警打

對家可以唔洗理民意係因為佢哋武力有絕對優勢
我地憑咩可以咁大口氣唔使理民意，憑心口有個勇字就打得贏黑警？

我哋根本冇本錢揮霍，接受現實啦
武力唔夠港共打，我哋唔可以再失去民意

好多時候有啲嘢根本零成本
同我地抗爭冇衝突，只要大家冷靜啲用下腦
抗爭同宣傳係可以兼得
根本唔需要捨棄一方去成全另一方

唔好話民意唔在乎呢啲血腥場面
如果唔在乎嘅話大家就唔會繼續出嚟遊行聲討黑警啦
當大部份香港市民、和理非已經容忍勇武升級丶私了
勇武or街坊私了可唔可以都有啲底線，我係一個阿伯撩交打你就去扑9佢
人哋出手先來還手冇人會怪你
但一個阿叔乜都冇做過，單憑一條友話佢係獅子狗就扑到佢流晒血，場面就太難睇囉

佢地見到咩人呀

12個鐘一更
可能已經換左

lee d時候真係多得有記者在場

如果唔喺發生咩事我地都唔知

係咪家長車？屌now見到有個係袋搵到gear

抄左id 大多都被送中
應該返唔到支那

打狗同私了藍絲唔同，講真前線做咩我都係支持，但都要諗下可唔可以再做好d，我只係想講私了某程度上係以武制暴，只係希望私了都要有個上限，知去到某程度就放佢走，起碼等個畫面好睇d啫

OK

返去做咩

有線又有兩條女罸企

但有線又真係又有兩個白衫女

手足稍安無噪 依家等有無人解釋番到底咩事
fact check個原意本來就係咁

不過好老實 如果真係因為一句「佢係獅子狗」就私了
前線請想辦法約束
約束唔係要限制自己 係要保護自己
否則下次有黑警做鬼 煽動你去打錯人 蝕底只有自己
依樣野無關道德 係策略問題

覺唔覺今日捉既大部分都係女仔

就算我地睇個感覺都差
人地都跪係到成個契弟咁都爆佢頭
何況真係黑既睇得出好似個肥佬阿伯咁
爆鳩完頭都屌到仆街咁
個阿叔就成個龜咁唔太似黑

截查搜身

agger，對手拎武器或對方郁手，「私了」就係自衝，打到流血都係佢先撩者賤。宜家就咁一句話人係撕紙狗就打，係點都講唔通－－當然，剛剛唔o係現場睇唔哂全部唔知實況，只係假設對方無郁手既情況下，淨係立場唔同／佢地影相／佢地撕紙，呢d都唔構合理成「私了」既理由...

再者，你鍾意貼文宣係有自由，人家大叔都有自由去撕架其實。咪由佢撕，撕一貼百囉，撕紙就打鳩佢，咁同班藍絲見到人貼文宣就打有咩分別姐。

拿我就唔割既，不過預左俾人屌左膠

係咪望腳

我唔係唔明你諗法嘅
我都係和理非，我都唔想見打鬥流血畫面
但相比起上黎我更加唔希望睇到前線手足俾藍絲鄉黑打而受傷
適當嘅還擊我覺得大部份黃絲會接受，但要有對方先郁手嘅前提

去到呢啲時勢已經冇得話驚滲透，
只可以相信真手足做任何野前會先思考

係咁*

啲後生要返去飲喜茶食酸茶魚

On99熱褲短裙都查

公平d
呢3個月除左班港豬, 應該無人返過去

不完美

32台個小朋友

直情係死罪

截查應該都係平民，應該冇事

班犬真係無敵
係街亂屌人亂打人又得
叫受害人投訴但投訴完又唔會成立
咩都無手尾跟
真係無敵

唔該晒

只要大家都用腦
凡事做乜嘢之前都冷靜

諗清楚自己嘅行為對五大訴求有乜幫助
就可以減少好多呢啲嘢

只要大家冷靜清醒
鬼都煽動唔到

一次串過一次

大家私鳥的原因係不相信警察能公正執法, 太多例子證明警察私放傷人白衫同藍絲, 所以只能靠自己. 換言之其實係要那個人真係犯左法, 警察原理上應該要執法既情況, 例如白衫人傷人, 咁私鳥先有一定程度既正當性.

如果只係口角, 係唔應該私鳥的.

又跑

太子警又失控

太子狗又出黎練跑
笑4

太子警又圍後生女

但又唔夠跑

推
抗爭同文宣根本冇衝突

人哋郁手先，根本冇人會怪你
唔理有冇影到現場，手足你講廢老打人先就會有人信
但請唔好濫用大家對手足嘅信任

私了都要有條底線
唔係話人哋撩交嗌你就打佢一鑊
除非對方郁手，或者好明顯想郁手，否則唔好咁好打鑊佢

我都好想打鳩啲藍絲
但係

一、有鏡頭影住，場面真係好難睇

二、香港數以十萬計個藍絲
我哋要做嘅唔係殺曬所有藍絲，我哋只需要威嚇想出手打人嘅藍絲

最後
當大部份香港市民、和理非已經容忍勇武升級丶私了
勇武or街坊私了可唔可以都有啲底線

勇丶和大家互相尊重
唔係單方面要勇遷就和丶或者和遷就勇
只有大家一齊繼續行先至會贏到呢場運動

黑警想叫雞？？

笑撚4

原來黑警上左唐樓搜捕

太子一人被捕

有線live個後生仔比隻狗睇電話

打擊一樓一！？

佢地都幫襯開啦

想試下著住防暴衫叫雞
mark低邊隻雞啱心水

咁你依家目標係打殘全香港藍絲？

藍絲雖然人少啲
但每區都有廢老、加上立法會選舉投票比建制派嘅人數推算
香港至少都有數以十萬計藍絲
所以你依家目標係要殺曬所有藍絲？
點殺得晒？正如黑警都捉唔晒抗爭者一樣

唔好墮入民眾鬥民眾嘅怪圈
咁樣成場運動注定失敗
我哋要對付嘅唔係藍絲，係呢個政權、係郁手打人嘅藍絲

大家再錯焦點嘅話就會犧牲被捕手足嘅一番努力啦
咁好火不如打黑警、捉林鄭啦

將軍澳又圍警署

識佢既幫手搵星火,0131元朗被捕

將軍澳狗署有手足拆狗署

突發突發
Tko 開戰

推
大家係咪想殺曬全港幾十萬藍絲？
我哋要對付嘅係政權、係打人嘅藍絲
唔係普通冇乜戰鬥力嘅廢老

Tko 仲有勇武手癲到

唔射TG嘅地方

狗署q足好波

太子拉左個？ 幾時

TKO

Tko 應該冇

半夜仲玩緊

睇黎班支那兵真係撤左
狗力不足
Tko 被拆

冇左老解唔夠狗力

D 玻璃爆曬

九宮格

有picture of the year 既 feel (Sorry）

上返置頂

永遠置頂

上啊

各位手足小心呀

Tko 手足癲到

手足呢下靚

問下AFCD

屌
笑4

有冇火魔法師

好似成個狗署真空

去埋門口好癲

Tko又要換玻璃啦

Tko tg!!
冇舉任何旗

Tko終於有tg

Tko 冇任何旗下tg

食煙了

第一粒

應該叫班散仔用住tg 頂住先

無煙城市將軍澳

tko爭取tg成功

班散仔唔敢出黎

成功爭取tg

tko 得左

唔夠狗力
得班散仔

應該觀塘奇署入黎增援

TKO巴打明明係去突擊
但係都仲用防守式既戰術
最起碼都係入面set個火先?

幾個防暴vy於出黎
笑死

冇魔法師啦
街坊feel

得十幾人狗唔掂wor

好大風吹撚走晒

無哂人

走哂

Tko 班中產手腳

根本多區先玩死d狗

玩到黑警要搵老解就知
可能今日露底又要call 老解了